【 突發】第二輪炮火！行動升級！除咗取消港共外國護照，我地正式開辟聯合國人道罪行戰線！

【 突發】第二輪炮火！行動升級！除咗取消港共外國護照，我地正式開辟聯合國人道罪行戰線！

生死存亡之秋，請各位爭取解鎖1001。

致各位真正香港人、傳媒、連登仔：

大家撐住！

繼第一波攻勢正式去信英美澳 —— 熱心幫港共官員、保皇黨同佢地家人取消外國護照、凍結資產，我地決定將行動升級，徹查港共同香港警察涉嫌嚴重違反國際人權公約。

動用過份武力、圍毆被捕市民、襲擊記者、涉嫌阻止救護車救人，全部都係嚴重人道公約！

有見及此，我地人力減半情況下依然趕起咗第二波法理分析、整理香港失控警察違反國際人權公約証據，起草信件

謹此宣布相關舉報信件已經正式送達聯合國 人權高級專員辦事處，要求聯合國介入事件，打擊港共及警察失控追打香港市民、阻礙人道救援，同襲擊世界各地記者！

已發出信件例子如下：

更重要係，我地誠邀睇到依個post既人下載以下pdf，一齊幫手forward上面既聯合國信件到各大組織同校友會，拜託佢地幫手提交我地預備既聯合國信件 —— 全力增加聯合國回應既機會，等聯合國關注香港有多達三萬失控警察！

簡單黎講就係：
你 -> 各大組織 -> 聯合國

呼籲轉載PDF：

各大友好組織名單：

另外，我地亦都非常高興同大家講，美國國會多名議員決定聯手推動《香港人權與民主法案》。一旦通過，將會立即禁止港共官員及保皇黨踏足美國領土，凍結在美資產。共享大灣區榮耀！

另一則好消息係，前港督彭定康先生已經親自回應我地第一波攻勢信件，作出跟進！

我地爭取緊彭督同意我地公開相關回覆，現階段我地至少可以簡略轉述彭督正接觸英國外相 Jeremy Hunt 討論香港情況。當彭督有新消息，就會通知我地

此外，我地現正同大量，重申係大量，在英港人合縱連橫，嘗試親身約見第一波攻勢提到既18位英國國會議員。暫時已經得到下議院Catherine West MP 同 Lucas Caroline MP回覆跟進！

有鑑於送中條例仍然苟延殘喘，我地亦決定即時將港共官員-保皇黨-警隊共享大灣區榮譽計劃升級至第三波。

黎緊我地會著手研究加拿大、北歐四國以及歐盟對港共官員、保皇黨、警察實拖Travel Ban 之可行性。同時進一步同在英港人會師，嘗試接觸英國政府、國會。

我地謹此呼籲大家share 依個Post到fb各大媒體、甚至放落保皇黨fb page同幫港出聲fb 正面挑機，加強施壓！[/b]

[b]香港人唔好放棄！

生死存亡之秋，請各位爭取解鎖1001。

推

推推推

Push

人肉置頂

解鎖1001

解1001

智取

2014雨革、612當日已經證明班警犬全部都係冇良心以下為集眾人之力結合成嘅圖集，希望大家可以幫手廣傳：

612嗰日一位16歲女學生嘅心聲 建議大家可以聽下聽完之後我好嬲，亦都好想喊，香港今時今日嘅景況，除咗班高官之外，班蓄生警犬亦都有份一手一腳造成

一名少年於金鐘一帶背向警察站立，遭十多名速龍小隊成員強行拉扯到地上用警棍圍毆。

一名少女下午於立法會地下門外落單，遭近十名警員以盾牌及警棍按倒地上瘋狂圍毆。

一名手無寸鐵市民於大會堂對出方向，遭4-5名警員揮棍不停攻擊頭部倒地。

一名外藉男子於愛丁堡廣場附近，因行動不便獨自坐於花槽旁，遭警員以胡椒噴劑近距離向臉部射擊。

下午時份於金鐘天橋附近一帶，一名中年婦人向警員哭求停止對香港人使用武力，遭警員近距離以不明武器擊中頭部。

一名市民於金鐘橋底下，遭警員瞄準頭部射擊。

同場加映：
示威者吐血

拖行暈倒示威者

唔比救護車入

地鐵站噴椒

開槍

向記者放tear gas

事後嚟張大合照慶功先

強烈建議告上聯合國！向對示威者施過度武力嘅警察懲處！終生不得踏入歐美國家半步！呢班人渣注定世世代代共享中國人嘅榮耀

巴打好波

push

依個系列簡直係文戰既典範

友好組織條link好似錯咗

Push push push

巴打好勁 推

push!

係啊

巴打好有心，支持

好波！推爆佢

好勁 又有文有路係咪行文到出文都得巴打一個

Up

焦頭爛額都要玉石俱焚 魚死網破 同歸於盡！

連登仔真係好屈機 推爆

巴打好野

PUSH

想加入幫手！可以點 join?

反人類罪，戰爭罪

鍵戰

幫手

推！！！

支持

做實事 好波！

...

我可唔俾1000個正評你地

Pish

頂置

友好link錯左

星星之火 可以燎原

感謝樓主 推

連登真係臥虎藏龍

解鎖1001啦連仔求下你

推爆佢

好撚型

推呀 香港人站起來!!

不推不是人

加油！支持你地！

推！

絕對唔係
我地有一隊熱心人士合心協力

加油，推

好過白宮聯署

不能放棄！

Hello guys! Since I don't know how to type in Chinese, this post will be in English.As I want more ppl to know about this, this will be a repost.

Now the policemen has used brutality in an attempt to stop us, I suggest we should outwit them in our next stage of action, but I will be vague in case some policemen has infiltrated this website. So the the first thing we need is an underground communication network to plan our actions.

One of the things we can do is to borrow from The Thirty-Six Stratagems and try to confuse the policemen. We can also do what the Viet Cong and the Chinese Red Army does best to fight.

I also went to 4chan to get some protesting tips and got some helpful tips from others. Too bad I won't tell all of them here since there is some Policemen there. If you want to learn about this, go to /pol/ in 4chan, where I will be posting them once the response is huge enough, or DM me.

That's most what I know about our next actions

推 爆 佢！

寄埋去歐盟人權事務部

推啊！唔好放過啲垃圾！

做實事

多謝你地！

好波，真正鍵盤戰士

組織名單條Link同嗰封請求信條Link一樣既

海外港人支援流亡義士

Facebook:

Telegram:
@hkglobalsupport

佩服巴打加油加油

推！！！！！

推爆

攬炒哥
容許我叫你一聲大佬嗎

聯合國有支那係到，至少可以迫佢係全世界面前否決

必須推，辛苦你地

由於留言量急增，為方便會員討論，現作出臨時調整：現時起所有開設於時事台之主題將會預設提升回覆上限至 5001

[公告] LIHKG 討論區暫時全面停止所有廣告

連囝解1001唔該

無言感激

推！！
辛苦哂！加油！！

樓主個名

拿臨第三波！加油！

巴打好波大大力推！

推呀！！

保皇黨班冚家剷想食兩家茶禮，一鑊熟都要攬埋佢哋

推啊！一齊共享大灣區榮耀

推呀！

可以加埋今日地鐵夾腳
啲黑狗冇救護常識底下
強行將一位男子扯出

各大友好組織名單：

請大家不斷repost名單

加推

各有各做
大家搵好自己位

my goash呢個post好熱血
加油！
我英文屎，返屋企練好d先

做實事 加油

手動置頂

推！！！！！！！！

攬炒啦

好波

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

辛苦哂樓主，加油
推

出唔到去嘅
都可以係屋企盡一分力

pish

推一放工即做野！

推到班黑警仆街死

加油班狗知驚未

pushhh

推！！

time果張係真?

push!!!

巴打好波

另一則好消息係，前港督彭定康先生已經親自回應我地第一波攻勢信件，作出跟進！

彭定康真係有覆我

5000

勁呀！

Pushhhhhh!

lm

各大學都有黑警搜緊

解1001 plz

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

港台拍到差佬打商台記者

記者都打
有晒慢鏡影得一清二楚

巴打太強了

推呀

多謝你地

樓主好有心

未睇內容先正皮
睇咗內容想比多十個正皮

時間咁趕又人手減半下
仲可以咁清清楚楚 有理有據
真正有識之士

強呀

支持樓主 加油

burn baby burn

推
班仆街要為自己嘅失控行為負責！

樓主加油 同班保皇狗攬住一齊死

Push!!!!

巴打加油！

[]推

推爆佢，辛苦曬各位既付出

推
辛苦哂咁多位巴打

樓主辛苦曬 雖然好忙 但請記得休息

G持

留名

推啊

Lush

pushkkk

Pushhhh

Push 巴打太強

推推推推推

應該係香港所見過最高質嘅民間外交

見到巴打早幾日由招兵買馬，由零開始到依家得到英國下議院回覆
不得了
原諒我太廢幫唔到咩忙
多謝你地
真係好感動

IF YOU BURN US, WE BURN WITH YOU

7左 想㩒正評㩒錯左負皮

好撚激動!!!

其實可唔可以搵newyork嘅巴絲直接攞去紐約聯合國總部？？？

解1001！

支持支持， 一般小市民可以點幫手呢？

Push!!

樓主仲需唔需要人入team幫手起底/ research/寫文？ 可以幫手

好撚堅抽呀巴打

Like下個page ，我覺得爭取反送中，仲有好多可能性，好多勇士行最高，但係其實好多人都想係屋企默默付出！
長期作戰，理性，非暴力！

推
請解1001

樓主小心D

搵定律師先

我知呢個建議比樓主做緊嘅係小毛見大毛
但有時間可唔可以試下去信日本
如果條例通過 要求港人去日本要簽證
好多港豬會瀨屎

仲有除女示威者衫

總督

推撚爆佢老母

推支持

而家send

大家用自己力量做到最多
香港人！

和理非做嘢啦！
Send 個email 完全喺合情合理合法呀！

推到佢地住大灣區

有戲睇

Pushhhhhhh

加油 係外國嘅巴打真係好落力
英國自己都內亂緊
其實現時對英國唔會有太大期望
但係彭生竟然同到外交官講
希望英國一定出到手幫幫忙啦
乜方法都要告知全世界
加油各位勇士

樓主 請受小弟一拜

兄弟加油
智取好勁

沒收急救物資算唔算?

推
你地真係好勁

文宣個面就靠哂巴打你啦

出席遊行 完結 好好休息
出席集會 做好分工

每次都要留力
因為呢場係硬仗

唔每次都出 就會輸

法國黃背心 以致所有歷史
都不會一次成功

更何況依家正面對柒婆 極權統治

香港人 撐住！！

屌你老母我一定推爆呢個post!

睇到起曬雞皮
香港人加油！

頂唔緊啦就黎加油

MVP

巴絲打們好犀利

加油plz...

鍵盤戰士bravo！

一齊共享大灣區榮耀啦
不過有讀過書嘅人寫文真係唔同啲
巴打你手字都幾好

加油！大家一齊共享大灣區榮譽！

Push thx 巴打！

加油

推推推！

開1001啦連尼住

你地努力 出面我地頂住

支持
多謝

GGGGGGGGGGGGGG

多謝，巴打

多謝樓主,等佢地知道濫用暴力係要付出代價唔好以為有港共係背後就可以亂黎

屌你老母支持

BRAVO
感激不盡

勁

撐~~~~~~~~~~~~!!!!!!!!!!!!!!!!!

想加入幫手，本身正搜集緊相關嘅片同幫緊啲片整字幕，可以繼續呢方面工作同其他工作。

巴打

保皇黨屋企人全部驅逐出境返哂黎，諗起都正

好撚野到笑咗出黎

做得好！！！！
佢地推我地去死，諗住自己可以拍拍屎忽就算！！
推過左我地香港人要你地成世都係大灣區生活！！

樓主同隊友加油

想問你地幾時send，聯合國有無回覆話收到？

唔推唔係人

點解可以咁撚高汁

I love you all

推推推推

鍵盤戰士！加油加油！！！

幫唔到手，不過支持

支持多元化抗爭

我睇到個post後 大喊咗！

解鎖呀連仔

巴打加油呀

點先解到1001

有路數既朋友幫幫手推

推，支持

推推

SORRY
上次個POST已經OFF TOPIC咗話唔好留咗曾偉雄，
見你有組織咁攪，我又諗到樣嘢，
會唔會LIST到黑警裝備，直接向廠商及相關組織投訴黑警侵人權。
冇記錯之前就有MP5廠商唔出貨畀黑警，最好攪到黑警要用強國貨。

推！焦土

可唔可以開條戰線係專lobby為警隊提供riot gear嘅國家？或者你地約到MP果陣同佢地傾埋佢地可以對警隊實施禁運

呢個要推

好堅

push push

你哋會唔會太打得
淋病十世都追唔上你哋咁打得

各有各做嘅香港真係好撚可愛

推！好波！

yes

幫推

不能不推

一定要支持
要追究呢班反人類賤種到底
有無野可以幫手？

推
英文唔叻有咩可以做？

想問會唔會有在美港人做同樣事…

攬炒啦 屌你班賣港賊

支持樓主 推

推撚爆佢！

推爆

連仔解除拘束器

推 辛苦晒

Push, 香港人加油

成班以為出賣香港唔需要負出代價, 樓主好波

推啊！！！！！

巴打，友好組織名單貼錯link

加油！好波！

點解可以咁勁
香港人發揮小宇宙真無無得輸

多謝你！等佢地同我地一齊攬炒！！

無限推爆

加埋日本啦
等啲官同狗及家人永遠無得去佢哋最愛嘅日本

全力支持

push 求正確list

感謝你地既付出

Push
#kil

一個都唔好放過！

推巴打好波！

樓主好撚堅
唔係講笑

請連囝解鎖1001
以後幫你 click 多啲廣告

見到呢個post, 個人精神曬

堆

大大力推

最多攬炒

一定要推

好有心

香港人真係好叻

推😭

衷心佩服你地既努力

pushhhh

支持！你班賣港賊仲唔死？

巴絲打們加油 我由第一個post推到而家啦 多謝你地

全球聯署「香港人權與民主法案」，呼籲國際社會立法，持續監察和制裁共匪

要班共狗留低共享大灣區榮耀
巴打好波

輕輕一推

自己香港自己救
各位巴絲ho ball

樓主好堅

解鎖1001。 push

香港人 加油！

冇理由唔推

唔好比佢停

支持！！！

P

推
要死一齊死

顫抖吧賣港賊

可能會收緊香港關係法，陪班獻世派一齊死

搜大學 可以升級啦

香港好在有連登！

fish

連仔快啲解鎖

文有文鬥 武有武鬥 加油

支持林鄭嘅和平理性非暴力

終於明白 魯迅要棄醫從文
文字嘅力量真係好大

巴打好嘢！巴打加油！

點解d email address好多都send唔到

長期置頂
就望到了就能望到了

！

一於攬炒

回歸祖國懷抱

Support!!!

推爆😭樓主同各位巴絲好波

堅

文宣武鬥，兩條腿走路
麻煩哂各位巴打

樓主行動派

唔識英文 幫推
Btw天日落雨冇地方去可以去機場參觀下

發夢香港機場冧咗竟緣於外國機場被佔領

Support

Lm

push爆佢

請受細佬我一拜
好撚勁呀各位

推到連仔入嚟解鎖

Pushhh

呢個必需推爆

開始發覺原來攪炒係可以咁開心

未睇哂推左先講

個LINK LIST GOOGLE DRIVE LINK錯左
COPY唔到!!

唔好得個推字，要幫手forward

大家加油!!!

警犬挑釁牧師：「叫你個耶穌落嚟見我哋。」

身於外國嘅巴打 麻煩翻譯
之後再去寄各國嘅基督教團體
班犬辱罵耶穌 呢場聖戰黎嫁

已send
Pushhhhh

樓主好波支持

推爆佢
巴打們好波
請受小弟一拜

識其他語言嘅巴打譯做你地會識嘅語言 越多越好 有啲仆街狗官有歐洲國家居留身分證

help push

比d火我

推丫！！！！！

香港人加油！

加油!!!!!
一定要班仆街含家產!!!!!!!!

文宣組文宣組

Push
點樣加入幫手？
打算send埋海牙國際法庭舉報黑警人道罪行

推！！！等佢哋打得咁過癮呀啦

樓主好波！！！！

鍵盤戰士威力都可以好大

頂你地真係好撚型

推 支持攬炒

【逃犯條例】牧師傳道人親歷衝突 譴責暴力鎮壓和平示威 (19:15)

另一在現場的胡志偉牧師，禁不住哽咽說，印象中大部分示威者僅二三十歲，他認為警察於約3時半時突然後退是一種策略，當示威者因看到有空位而上前時，警方便有理由以催淚彈驅散人群。他又說，自己也有中催淚彈，當時也身體發抖，呼吸困難，看到一班年輕人「怕到不敢動」，指摘領導人（林鄭月娥）以慈母自居，實則只是虐兒之母。

林家賢牧師指出，與現場一些年輕女生聊天時，她們都表現害怕，因認為警察開槍但不出告示。他又稱，自己與其他牧者便請求警察，若再要驅散示威者時可否作警示，惟警察竟以侮辱話語回應「叫你個耶穌落嚟見我哋」，他為此感到難過，「究竟是誰推這班年輕人上街？」

post埋呢段 記佢老母

推！！！！

有問題, 封信好似未完?
我打開google條link (2條link一樣)得個open letter
比UN果封letter?
另外友好團體list有冇spreadsheet版?謝謝!

共享大灣區

好犀利
辛苦晒咁多位

仲有黑警筆帳

push！

推！感謝眾巴打絲打們！

The hunger games gif 好正

推啊！！！

好有心誓要各大少犬隻受到關懷愛護

已經SEND左一個
準備SD曬全部

巴打你好勁

push support

推！
巴打堅揪

好多謝你

係咁令人沮喪同無助嘅時刻，巴打仲未放棄香港同我地嘅未來，感動

其實係唔係可以download第一個pdf，直接send過去都得？

樓主香港良心

推推先

巴打好波！！

推一推

respect

唯一幫到手既事就是推

我真係唔知點解你地可以咁撚叻咁撚勁
好勁抽呀連登既各位!!我都要做好我既一份工作!!

有冇辦法要求外國停止供應武器買賣畀香港？

樓主

推!!!!!!!!!!!! 巴打多謝你地！

仲可以幫手出畀邊個？

留名！

推死班仆街！！！！

推到攬炒
連仔快d開1001

大推！

good job

bann旅遊包埋澳洲

推爆佢老母

好撚癲啊文宣組！

真，開咗幾個post關於佢都未有消息
同求

解鎖解鎖

推爆佢要贏

撐樓主！無論結果係點你付出吧山努力同出面嘅義士一樣係咁偉大！

有冇人可以整個一鍵send俾各大組織嘅email script?
會方便啲

唔攬炒冇籌碼

睇到想喊

連仔
解拘束鎖

好西利！！加油呀

加油啊

有外國幫就嬴左一半
大家加油

push push 顛到 真心做到嘢

其實UN 最大係安理會五國 入面包括中國 你覺得中國會幫你打死自己

10個咋

必須幫推！

5個

1001

借share去隔離po

有兩個負皮wor...知咩事啦

Push!’nn

好波!!!

勁推

痴撚線
好撚勁
巴打好波

做實事！

好波啊 大家一齊些牙

Push!

pishhh

解鎖！

幫推！

解！ ！ ！

解！

推,多謝咁多位巴打嘅付出

輕輕一堆

連登仔實在太勁

好感動，多謝你地

班仆街想搞死香港，咁就同我地一齊
一個都唔比走！！！

ching ho ball

香港人俾個垃圾政府撚咗咁多年，係時間出手啦

勁,繼續支持

好勁啊屌！

建議要TEMPLATE埋一個標題,如
URGENT: Breach of Human Rights - the HKSAR Government and the Hong Kong Police Force

做左點都俾到壓力班黑警

解鎖！！

推 支持!

小建議， 有冇諗過海牙法庭？

推到班撚樣一齊留係大灣區無得走

巴打好波！

即推

巴打！勁

巴打好勁！

Push到班仆街收皮

樓主好波！

辛苦晒各位巴絲

解1001 推

好波！！！！！推

我推

去信梵蒂岡 excommunicado 柒婆和果D借天主之名的高官和保皇！

感謝巴打

拿 而個行動連5毛都應該支持啦

樓主頂住
英國國會聯署簽名link 係到

夠100000(十萬人)就有機會國會辯論
下一步廢除埋紀律部隊經《1990年英國國籍(香港)法》British Nationality (Hong Kong) Act 1990(英國國籍甄選計劃（British Nationality Selection Scheme）(俗稱居英權計劃)拎到既英國公民(British Citizen)身份

Pish!!!

黑警唔識睇英文 有冇好心人translate比佢地睇下

up

Can’t let them win.

唔推唔撚係香港人！多謝！即做！

睇到有D 感動
好波

支持！

好,

想加入幫手，tg: harveyblack_5

Pp

真 excommunicado!

好波!

巴打們真心好勁

靠晒你地la, 賣港賊自食其果

樓主好波

可唔可以告佢違反埋日內瓦公約?

第三條
在一締約國之領土內發生非國際性的武裝衝突之場合，衝突之各方最低限度應遵守下列規定：

（一）不實際參加戰事之人員，包括放下武器之武裝部隊人員及因病、傷、拘留、或其他原因而失去戰鬥力之人員在內，在一切情況下應予以人道待遇，不得基於種族、膚色、宗教或信仰、性別、出身或財力或其他類似標準而有所歧視。

因此，對於上述人員，不論何時何地，不得有下列行為：

（甲）對生命與人身施以暴力，特別如各種謀殺、殘傷肢體、虐待及酷刑；

（乙）作為人質；

（丙）損害個人尊嚴，特別如侮辱與降低身份的待遇；

（丁）未經具有文明人類所認為必需之司法保障的正規組織之法庭之宣判，而遽行判罪及執行死刑。

（二）傷者、病者應予收集與照顧。

公正的人道主義團體，如紅十字國際委員會，得向衝突之各方提供服務。

衝突之各方應進而努力，以特別協定之方式，使本公約之其他規定得全部或部分發生效力。

上述規定之適用不影響衝突各方之法律地位。

此貼必推

返到屋企要send

我冇你地咁勁 唯有幫手推post

律師
多謝你

push 推到上法庭

感謝巴絲

必須支持共享大灣區榮耀
推

小心有鬼扮幫手實情破壞

香港加油

Ching 好波，支持！

樓主同伙伴們好波

推!

非常好 我好早就覺得佢地做既野係反人類罪行黎

身為香港人 我真係好撚自豪
多謝巴打

做得好，香港人加油！！

上呀

推～

做到野！勁！

推
感謝巴打付出

不推不是香港人

人手置頂

推 依個世界有公義架!

好撚多謝巴打咁有心

想問吓樓主上一輪啲信有冇回音?
btw 支持

好勁 respect

多謝巴打

好野

推爆佢兼幫手forward

感謝巴打，辛苦你啦呢幾日

有

打死丁力個仆街

大力推 po .

各位嘅努力，我真心感謝。

勁呀

推，不眠不休地推爆佢老母

推置頂！！

好波👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

勁。

唔好恰香港人！
推爆佢老母！

推撚爆佢老母！同狗官共享大灣區一世榮耀！

辛苦手足了

好感動
連登仔做實事

come on 香港人

推 支持

十八區撲滅罪行委員會歷任及現任主席聯署支持警方執法
2019-06-13 HKT 20:13
分享工具 facebook twitter
十八區撲滅罪行委員會歷任及現任主席共47人聯署聲明，譴責示威者暴力行為，支持警方執法。（港台圖片）
十八區撲滅罪行委員會歷任及現任主席共47人聯署聲明，譴責示威者暴力行為，支持警方執法。（港台圖片）
十八區撲滅罪行委員會歷任及現任主席共47人聯署聲明，譴責示威者暴力行為，支持警方執法。

聲明表示，昨日示威者衝擊立法會，示威者的行為暴力、危險及可致命，又表示，雖然法例保障市民享有遊行和示威的自由，但要以合法及和平的方式進行。又讚揚警察專業、克制，在迫不得已的情況下，才使用適當而有限度的武力，並呼籲市民以和平、理性和守法的方式表達意見。

巴打 請考慮Send埋俾 UN ICTY 跟進！

推！你地真係好撚勁

屌你老母呢個一定要做，死警狗一定要有報應

巴打們好波

bravo

巴打好勁,支持，有乜要幫開聲。

連登仔力量不容忽視

多謝你哋 , 請繼續加油 , 辛苦晒

加油push

請Admin 解1001

好有心 要推！

多謝你，香港人

Push！

sent

另外呢個找不到! 其他OK!
找不到地址
系統找不到 這個網域，因此未將你的郵件傳送到 info@theedulab.hk。請檢查該網域是否正確無誤或有不必要的空格，然後再試一次。

好波！

政府有關機構電話簿有名單

英文唔好，但要加油啊香港人

多謝

推啊！

推！！！
加油！你哋好犀利！

支持呀屌

樓主好波！！ 平時cd rom既我都忍唔住留言讚你！

支持！
加油！

多謝你哋嘅努力

「推你老母」

推 ！！！！

必須推！！！！！

Push
樓主同其他巴打好波

樓主，友好組織果個好濛，條link就兩條一樣

無言感激!!!

服

改國家名 叫埋外國朋友send去聯合國得唔得

你地好勁

違反日內瓦公約
點樣可以送黑警上軍事法庭？

推！
已send！

加油呀各位!樓主好波
同班仆街攬炒

好感動!!!! 巴打加油!!

推 辛苦哂

香港太多左膠
非常支持智取

已send

唔推都對唔住自己

不推不是人！

狂推

巴打勁呀

推爆死黑警

推爆佢！

共享榮耀

見到真心笑咗出黎！！好波！！！ 好波啊！！！！

感動

想問係咪即係forward上面兩份野去個list入面既組織？

多謝你

香港人加油 推

呢啲就真係佢哋嘅榮耀啦

推，推爆你老媽撚屌hai警犬

請受我一拜

好波啊啊啊啊啊啊啊！！！

樓主
個各大組織名單sheet 係封信既pdf嚟 係咪錯link?

仆街，手機禁錯負皮.....

推到三萬人共享大灣區嘅榮耀

唔推唔係人！！！

推到黑警上國際法庭#hohoye#

巴打好L波

香港真係好彩重有班有心人

好有勇有謀, 支持共享大灣區榮華富貴

呀呀呀呀呀呀

gogo freedom-hi

樓主呢隊team不得了

插一句, 依家tg 唔安全, 有咩app 較好?

樓主係做實事嘅人！！多謝你做嘅一切

推！ 推爆佢
死黑警 屌你老母死全家

係咪就係forward個信件去個email到？

香港人真係堅
文勇雙全

不成功便成仁

巴打啲英文好好，行文流暢

推爆佢，巴打真係好撚堅

唔好齋推，要真係send出去架

巴打真係好勁

電賀!

BTW
有一堆組織email啲字細粒到梁國雄議員都睇唔到

連登仔屈機！！
以你為榮

要爭取埋制裁狗官直系家屬，否則有漏洞比佢地走

Fish

唔係好明 但好撚勁

推到佢仆街

If we burn, you burn with us.

推啊啊啊啊

勁！

多謝你地人民英雄

推上頂

唔可以停

行動一定要越來越猛烈

對付港共匪政府

只可以逼到班仆街去死角

不要讓梁美芬走了

真正既鍵盤戰士

睇到起雞皮，好滾動，咁多香港人外國人關注香港既狀況

大家幫手sd

好感動推!!!!!

在英港人
有咩可以幫到手？

佢地夠膽過 我地就同佢地攬炒
咪洗旨意置身事外
唔好諗住自以為有外國國藉到時有咩就可以一走了事

十分感謝各位努力
推爆

唔準放棄！！！！
推！！！！

[quote]各大友好組織名單：

請大家不斷repost名單[/quote

Pish!!

一定要推 唔可以比警犬為所欲為

所以不推不是人

做呢d 野真係鍵盤戰士既光榮 加油呀

讚！

好撚charm啊香港人

推呀！攬炒啦屌你！

推 加油香港人!

推爆佢！！！

p

推到班垃圾攬炒

Push!!!!!!

友好組織個到錯左

感謝大家為香港出一分力

今日好多好消息

網戰一觸即發

攬炒幾好

勁撚到

美國要郁香港關係法了！

政府機關攬用權力
1941年，希特勒對蘇聯開戰，包括佛斯曼醫師在內的數百萬名德軍，湧入冰天雪地的環境。而在德國境內的西格蒙德·拉舍爾（Sigmund Rascher），卻以科學之名，用活人測試寒冷對身體的影響，許多人被迫浸泡在冰水裡直到凍死為止，數百名囚犯因此死亡。而除了失溫的實驗外，拉舍爾也強迫囚犯連續喝12天的海水，模擬飛行員迫降於海面的情況。而更殘忍的實驗是將囚犯關在減壓艙中，讓活人經歷失壓的過程後，再鋸開大腦來觀察血管內氣泡的產生。在拉舍爾所控制的達豪（Dachau）集中營裡，死亡有時候反而是一種解脫……

三名醫師，三種結局
二戰末期，納粹德國敗局已現，佛斯曼醫師、門格勒、拉舍爾三人的命運也隨著戰爭快速流轉。1945年時，拉舍爾因犯罪而被處死，和被他殺死的許多人一樣，葬身於達豪集中營裡。而門格勒假扮成一般士兵，躲過追緝後流亡到南美洲，直到1979年在巴西意外溺斃後才被確認身分。而始終堅持人性的佛斯曼醫師則在戰火中存活了下來，1945年時游過易北河後向美軍投降，戰後以泌尿科醫師的身份默默地生活著。在惡魔的年代結束之際，三名醫師分別擁來了他們各自的結局……

左上圖：將人浸入冰水當中，藉此研究在低溫下人體的反應；左下圖：故意讓小孩感染結核菌，並切除腋下的淋巴腺，測試人體的免疫力；右圖：紐倫堡審判中，對卡爾·勃蘭特（Karl Brandt）醫師的審判，他被控同意並參與非人道實驗和其他戰爭罪行，最後被判絞刑。

用屍體換來的規範－紐倫堡守則
堆積如山的屍體、骨瘦如柴的幸存者，那些泯滅人性的實驗震撼了全世界。1948年在紐倫堡進行的醫師審判，被告的醫師之中，不乏知名的科學家，如施靈（Klaus Karl Schilling）曾是國際瘧疾研究聯盟的成員，戰時卻刻意讓一千多名囚犯感染瘧疾來進行科學研究。科學家在戰爭期間荒唐的行徑，讓美國醫師里昂·亞歷山大（Leo Alexander）動筆起草人體實驗中應有的道德規範，也就是今日我們熟知的「紐倫堡公約」，寫明了醫師在任何情況之下，都不得傷害受試者（除非受試者就是醫師本人）。而1964年在芬蘭舉辦的全球醫師大會更提出「赫爾辛基宣言（The Declaration of Helsinki）」，說明了受試者有絕對的權利了解實驗內容，保障了受試者「知情同意」的權益。數十年的努力之下，美國和其他國家都誓言杜絕非人道的臨床實驗，全世界都認為這種惡魔般的人體實驗不會再出現了。

推
大家要港幣換美元 cash out

好波呀

唔推唔得！

真鍵盤戰士

推撚到佢仆街

樓主
我剛剛收到科大學生會回覆稱已跟進
但佢地希望知道仲有咩可以幫手
請與其聯繫 (su_union@connect.ust.hk)
謝謝

#1 有少少錯字
開第2個post前記得proofread多次

加油, 鍵盤戰士!

PUSH!

好感動好想喊
我地竟然可以走到呢一步
各位要撐落去
香港人真係有不屈精神 一啲都唔惹小！
推到攬炒！

巴打好波！支持！

pushhhhhh

做野做野

搞大佢!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

推爆！！！
致敬巴打！
巴打好波！

推爆佢 send爆佢

勁呀！！！！巴打

推
辛苦哂 多謝你
繼續努力

加油呀

我可唔可以跪拜連登仔!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

點解人手減半？

推到黑警仆街

咩事人手減半呀巴打

I say we have to use the power of the dark web to help us. Or maybe some blackberries?

推上去

巴打 ho ball

支持巴打！推

好感動
連登有愛
多謝咁多位巴絲打既努力，

政府機關攬用權力
二戰末期，納粹德國敗局已現，佛斯曼醫師、門格勒、拉舍爾三人的命運也隨著戰爭快速流轉。1945年時，拉舍爾因犯罪而被處死，和被他殺死的許多人一樣，葬身於達豪集中營裡。而門格勒假扮成一般士兵，躲過追緝後流亡到南美洲，直到1979年在巴西意外溺斃後才被確認身分。而始終堅持人性的佛斯曼醫師則在戰火中存活了下來，1945年時游過易北河後向美軍投降，戰後以泌尿科醫師的身份默默地生活著。在惡魔的年代結束之際，三名醫師分別擁來了他們各自的結局……

左上圖：將人浸入冰水當中，藉此研究在低溫下人體的反應；左下圖：故意讓小孩感染結核菌，並切除腋下的淋巴腺，測試人體的免疫力；右圖：紐倫堡審判中，對卡爾·勃蘭特（Karl Brandt）醫師的審判，他被控同意並參與非人道實驗和其他戰爭罪行，最後被判絞刑。

用屍體換來的規範－紐倫堡守則
堆積如山的屍體、骨瘦如柴的幸存者，那些泯滅人性的實驗震撼了全世界。1948年在紐倫堡進行的醫師審判，被告的醫師之中，不乏知名的科學家，如施靈（Klaus Karl Schilling）曾是國際瘧疾研究聯盟的成員，戰時卻刻意讓一千多名囚犯感染瘧疾來進行科學研究。科學家在戰爭期間荒唐的行徑，讓美國醫師里昂·亞歷山大（Leo Alexander）動筆起草人體實驗中應有的道德規範，也就是今日我們熟知的「紐倫堡公約」，寫明了醫師在任何情況之下，都不得傷害受試者（除非受試者就是醫師本人）。而1964年在芬蘭舉辦的全球醫師大會更提出「赫爾辛基宣言（The Declaration of Helsinki）」，說明了受試者有絕對的權利了解實驗內容，保障了受試者「知情同意」的權益。數十年的努力之下，美國和其他國家都誓言杜絕非人道的臨床實驗，全世界都認為這種惡魔般的人體實驗不會再出現了。

好感動

推 香港加油

各位巴打不如quote呢個嚟推
呢條link先有各大友好組織email

大家頂住呀

加油呀！推推推

請大家不斷repost名單

爸打，多謝你既努力同付出

紅十字國際委員會?

push !!

Pish

If we burn, you burn with us!

dark web is not popular

推！！！
要班死仆街一齊受苦

連登仔好波！！！！

會唔會太撚勁

大家用呢個post去push ar! 呢度先睇到個名單

好感動
連登有愛
多謝各位巴絲打既努力

幫手整合左個email，方便大家一次過send 哂出去，請各位幫手推呢個comment，有錯請指出

dbastard@rsf.org;secretariat@rsf.org;menschenrechtsausschuss@bundestag.de;information@jhr.ca;admin-hk@amnesty.org.hk;hrwpress@hrw.org;hrichk@hrichina.org;info@ghrd.org;press@freedomhouse.org;InfoDesk@ohchr.org;

email標題(我自己諗)：Desperate Request for Action on Breach of Human Rights by HK Police Force

內容：To whom it may concern,
We are a group of concerned ordinary Hong Kong citizens in direct opposition of the Extradition Bill
proposed by the Hong Kong SAR Government, which, once passed, could result in unjust surrenders of
Hong Kong citizens to the People’s Republic of China. Out of extreme frustration and hopelessness, we are
writing with utmost concern for such a breach of human rights by the Hong Kong Police Force
(HKPF).
In the protests over the last few days, as you might be aware, the HKPF has created ugly scenes by
adopting excessive force against the vast majority of peaceful protesters, examples include the misuse and
overuse of tear gas, bean bags and rubber bullets. A long list of evidences prove that they are not using
force when strictly necessary, which is impossible to be justified. The Hong Kong Police Force and the Hong
Kong Government, regrettably, denied the misuse of violence and shifted the blame onto the protesters.
We have prepared the attached open letter, and would like to ask for your assistance in sending it to the
Office of the United Nations High Commissioner for Refugees at urgent-action@ohchr.org, requesting their
urgent action to call an investigation into HKPF’s conduct, and denounce HKPF’s conduct. We also
welcome you to issue a statement to express your concerns on HKPF’s breach of human rights.

Yours faithfully,
A group of ordinary Hong Kong citizens

最後(極為重要既一步)
請係email貼上呢條link，或者附上link入面既pdf：

加油！

Respect 幫推

推，成班賣港賊死有餘辜，一個都冇得走

推阿

1

以文武火反覆互煮，道飯餸終會成功！巴絲們好撚型，天佑香港

呢個post 真係做到野！respect!!!!

一定要推啊！

推爆佢！！！！

Did 連登好撚勁 😦🙏🏼

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

睇唔到各大組織名單，下載url重複咗。

太強大了
認真一問 係咪睇完 成份嘢直接send去 urgent-action@ohchr.org 再share

各位巴絲好勁

真係感謝你們的付出！

樓主
我剛剛收到科大學生會回覆已跟進
佢地希望知道仲有乜野可以幫手
請與其聯繫(su_union@connect.ust.hk)
謝謝

(呢個係最update)
幫手整合左個email，方便大家一次過send 哂出去，請各位幫手推呢個comment，有錯請指出

dbastard@rsf.org;secretariat@rsf.org;menschenrechtsausschuss@bundestag.de;information@jhr.ca;admin-hk@amnesty.org.hk;hrwpress@hrw.org;hrichk@hrichina.org;info@ghrd.org;press@freedomhouse.org;InfoDesk@ohchr.org;press@icrc.org;administration@iidh.org;info@observatoryihr.org;info@ishr.org;omct@omct.org;international.secretariat.brussels@hrwf.net;info@crd.org;scholarismhk@gmail.com;studentlocalismhk@gmail.com;info@theedulab.hk;cusu@cuhk.edu.hk;sucouncil@cuhk.edu.hk;cusp@cusp.hk;alumni@cuhk.edu.hk;union@hku.hk;council.secretariat.hkusu@gmail.com;su@hkuspaceccsu.com;su@so.hkbu.edu.hk;suco@so.hkbu.edu.hk;su_union@connect.ust.hk;su_ucoun@connect.ust.hk;su@ouhk.edu.hk;sucouncil@ouhk.edu.hk;su@hsu.edu.hk;uc@hsu.edu.hk;su-c@my.cityu.edu.hk;su-cncl-c@my.cityu.edu.hk;suec@s.eduhk.hk;hksyusu2018@gmail.com;info@su.polyu.edu.hk;joinhkfs@gmail.com;spsa@student.speed-polyu.edu.hk;lusu50th@gmail.com;jsucihencbcc@gmail.com;enquiry@hkbuddhist.org;vgoffice@catholic.org.hk;info@confucianacademy.org.hk;hkcc@hkcc.org.hk;mail@hktaoist.org.hk
email標題(我自己諗)：Desperate Request for Action on Breach of Human Rights by HK Police Force

內容：To whom it may concern,
We are a group of concerned ordinary Hong Kong citizens in direct opposition of the Extradition Bill
proposed by the Hong Kong SAR Government, which, once passed, could result in unjust surrenders of
Hong Kong citizens to the People’s Republic of China. Out of extreme frustration and hopelessness, we are
writing with utmost concern for such a breach of human rights by the Hong Kong Police Force
(HKPF).
In the protests over the last few days, as you might be aware, the HKPF has created ugly scenes by
adopting excessive force against the vast majority of peaceful protesters, examples include the misuse and
overuse of tear gas, bean bags and rubber bullets. A long list of evidences prove that they are not using
force when strictly necessary, which is impossible to be justified. The Hong Kong Police Force and the Hong
Kong Government, regrettably, denied the misuse of violence and shifted the blame onto the protesters.
We have prepared the attached open letter, and would like to ask for your assistance in sending it to the
Office of the United Nations High Commissioner for Refugees at urgent-action@ohchr.org, requesting their
urgent action to call an investigation into HKPF’s conduct, and denounce HKPF’s conduct. We also
welcome you to issue a statement to express your concerns on HKPF’s breach of human rights.

Yours faithfully,
A group of ordinary Hong Kong citizens

最後(極為重要既一步)
請係email貼上呢條link，或者附上link入面既pdf：

辛苦哂 推

一定要推到比建制狗見到

支持，一於推到班仆街俾全世界都知

請受小弟一拜

中共收皮！
唔該晒辛苦既巴c打！

(呢個係最update)
幫手整合左個email，方便大家一次過send 哂出去，請各位幫手推呢個comment，有錯請指出

dbastard@rsf.org;secretariat@rsf.org;menschenrechtsausschuss@bundestag.de;information@jhr.ca;admin-hk@amnesty.org.hk;hrwpress@hrw.org;hrichk@hrichina.org;info@ghrd.org;press@freedomhouse.org;InfoDesk@ohchr.org;press@icrc.org;administration@iidh.org;info@observatoryihr.org;info@ishr.org;omct@omct.org;international.secretariat.brussels@hrwf.net;info@crd.org;scholarismhk@gmail.com;studentlocalismhk@gmail.com;info@theedulab.hk;cusu@cuhk.edu.hk;sucouncil@cuhk.edu.hk;cusp@cusp.hk;alumni@cuhk.edu.hk;union@hku.hk;council.secretariat.hkusu@gmail.com;su@hkuspaceccsu.com;su@so.hkbu.edu.hk;suco@so.hkbu.edu.hk;su_union@connect.ust.hk;su_ucoun@connect.ust.hk;su@ouhk.edu.hk;sucouncil@ouhk.edu.hk;su@hsu.edu.hk;uc@hsu.edu.hk;su-c@my.cityu.edu.hk;su-cncl-c@my.cityu.edu.hk;suec@s.eduhk.hk;hksyusu2018@gmail.com;info@su.polyu.edu.hk;joinhkfs@gmail.com;spsa@student.speed-polyu.edu.hk;lusu50th@gmail.com;jsucihencbcc@gmail.com;enquiry@hkbuddhist.org;vgoffice@catholic.org.hk;info@confucianacademy.org.hk;hkcc@hkcc.org.hk;mail@hktaoist.org.hk

email標題(我自己諗)：Desperate Request for Action on Breach of Human Rights by HK Police Force

內容：To whom it may concern,
We are a group of concerned ordinary Hong Kong citizens in direct opposition of the Extradition Bill
proposed by the Hong Kong SAR Government, which, once passed, could result in unjust surrenders of
Hong Kong citizens to the People’s Republic of China. Out of extreme frustration and hopelessness, we are
writing with utmost concern for such a breach of human rights by the Hong Kong Police Force
(HKPF).
In the protests over the last few days, as you might be aware, the HKPF has created ugly scenes by
adopting excessive force against the vast majority of peaceful protesters, examples include the misuse and
overuse of tear gas, bean bags and rubber bullets. A long list of evidences prove that they are not using
force when strictly necessary, which is impossible to be justified. The Hong Kong Police Force and the Hong
Kong Government, regrettably, denied the misuse of violence and shifted the blame onto the protesters.
We have prepared the attached open letter, and would like to ask for your assistance in sending it to the
Office of the United Nations High Commissioner for Refugees at urgent-action@ohchr.org, requesting their
urgent action to call an investigation into HKPF’s conduct, and denounce HKPF’s conduct. We also
welcome you to issue a statement to express your concerns on HKPF’s breach of human rights.

Yours faithfully,
A group of ordinary Hong Kong citizens

最後(極為重要既一步)
請係email貼上呢條link，或者附上link入面既pdf：

Posh

HongKong Forever

dbastard@rsf.org;secretariat@rsf.org;information@jhr.ca;menschenrechtsausschuss@bundestag.de;admin-hk@amnesty.org.hk;hrwpress@hrw.org;hrichk@hrichina.org;info@ghrd.org;press@freedomhouse.org;InfoDesk@ohchr.org;press@icrc.org;administration@iidh.org;info@observatoryihr.org;info@ishr.org;omct@omct.org;omcteurope@omct.org;international.secretariat.brussels@hrwf.net;info@crd.org

copy 左段email出黎，方便大家COPY 幫推唔該

pishh

係咪開始行動 send得？

推
當一個地方既市民要尋求其他國家協助
已經可以睇到政府幾冇用
見到香港人咁團結真係好感動
大家繼續加油

找到了

彭督真係我依世人偶像

唔識 但訓身支持 要佢仆街

林鄭同班黑警嘅態度已經話俾香港人聽，人多係冇撚用。
依家真係要靠英美聯手制裁呢班賣港嘅高官，甚至制裁呢個暴政，靠國際力量解救香港人
巴打加油

推 辛苦曬

水樽笑撚死我
幾個人衝去保護佢執

#發緊夢

辛苦巴打 幫推

推
但小心黑警上門
你地影響力好大

多謝你哋

Pushhhh唔好俾佢停

push
ho ball ching

一推再推！

出唔到去既 可以幫手send email

辛苦晒

連仔真係好勁

焦土焦土

好感動，無乜技能只能同你地講聲加油

salute!!!

支持你

巴打們既努力見效啦！！

強post

勁啊！！！

加油💪🏻

加油 只可以講太出色

推1

<=== 各大友好組織名單條LINK 錯左

推爆！香港人唔可以輸！！！！

推呀呀呀

我愛你地

樓主保重身體！！！！

你地真係勁 好型
推！！

Dllm勁到
連登仔世界第一

SEND左，幫手再推！

加油呀樓主

真係解

有無telegram group? 有位响London有Law底嘅人想join

系統找不到 這個網域，因此未將你的郵件傳送到 info@theedulab.hk。

可以向國際海牙法庭提出請求向特首、律政司、保安局局長、警務處處長提出人道犯罪的控訴，讓她們一眾人被引渡去受審？

你地真係好西利推！！

型到
支持支持

你改番頭POST 條LINK

好勁
好感動
做到實事 代香港人

Push!!! 好波！

做到野，推

無限推

support!!!

多謝您

受死喇你地班仆街

連登巴絲好嘢，人才濟濟

屌！！！好撚型呀！！

好撚勁

做到野

email sent

師兄

自己香港自己救

軍事法庭啦屌

一鍵留名

推呀dllm

呢劑得左，以後唔再屌七你班連仔

Reporters Without Borders (RSF) 無國界記者 dbastard@rsf.org
(Daniel Bastard)
secretariat@rsf.org
(General Secretariat)

Overseas
Journalists for Human Rights N/A information@jhr.ca Canada
Committee for Human Rights and Humanitarian Aid -
Deutscher Bundestag

N/A menschenrechtsausschuss@bundestag.de Germany
Amnesty International Hong Kong 國際特赦組織香港分會 admin-hk@amnesty.org.hk HK
Human Rights Watch 人權觀察 hrwpress@hrw.org UK
HUMAN RIGHTS IN CHINA - International Federation for
Human Rights

N/A hrichk@hrichina.org China
Global Human Rights Defence N/A info@ghrd.org Overseas
Freedom House 自由之家 press@freedomhouse.org Overseas
UN Human Rights Office of the High Commissioner 聯合國人權高等弁務官事務所 InfoDesk@ohchr.org Overseas
Hong Kong Watch N/A Overseas
International Review of the Red Cross N/A press@icrc.org Overseas
Canadian Human Rights International Organization - CHRIO N/A N/A Canada
International Institute of Human Rights N/A administration@iidh.org France
International Observatory of Human Rights N/A info@observatoryihr.org UK
International Society for Human Rights 國際人權協會 info@ishr.org Germany
Quaker Council for European Affairs N/A N/A Belgium
Siracusa International Institute for Criminal Justice and
Human Rights

N/A N/A Italy
IFEX Tunisia Monitoring Group - IFEX N/A N/A Canada
OMCT International Secretariat
OMCT Europe

N/A omct@omct.org
omcteurope@omct.org

Switzerland
Youth Unlimited N/A N/A Belgium US / Canada
Human Right Without Frontiers 無張界人權組織 international.secretariat.brussels@hrwf.net Overseas
Civil Right Defender N/A info@crd.org Overseas
International Centre for Human Rights and Democratic
Development

N/A N/A Canada
Scholarism 學民思潮 scholarismhk@gmail.com HK
Studentlocalism 學生動源 studentlocalismhk@gmail.com HK
The Edu Lab 教育實驗學社 info@theedulab.hk HK
CUSU 中大學生會 cusu@cuhk.edu.hk HK
CUSU Council 中大學生會代表會 sucouncil@cuhk.edu.hk HK
Chinese University Student Press 中大學生報 cusp@cusp.hk HK
Alumni association activities of The Chinese University of
Hong Kong

香港中文大學校友事務處 alumni@cuhk.edu.hk HK
The Hong Kong University Students' Union 香港大學學生會 union@hku.hk HK
The Hong Kong University Students' Union Council 香港大學學生會評議會 council.secretariat.hkusu@gmail.com HK
HKU SPACE Community College Students' Union 香港大學附屬學院學生會 su@hkuspaceccsu.com HK
Hong Kong Baptist University Students' Union 香港浸會大學學生會 su@so.hkbu.edu.hk HK
Hong Kong Baptist University Students' Union Council 香港浸會大學學生會評議會 suco@so.hkbu.edu.hk HK
H.K.U.S.T. Students' Union Council 香港科技大學學生會 su_union@connect.ust.hk HK
HKUSTSUCouncil 香港科技大學學生會評議會 su_ucoun@connect.ust.hk HK
The Open University of Hong Kong Students’ Union 香港公開大學學生會 su@ouhk.edu.hk HK
Ouhksu Council 香港公開大學學生會評議會 sucouncil@ouhk.edu.hk HK
The Hang Seng University of Hong Kong Students' Union 香港恒生大學學生會 su@hsu.edu.hk HK
The Hang Seng University of Hong Kong Students' Union
Council

IF WE BURN, YOU BURN WITH US!!!

方便大家COPY AND PASTE

香港恒生大學學生會評議會 uc@hsu.edu.hk HK
City University of Hong Kong Students' Union 香港城市大學學生會 su-c@my.cityu.edu.hk HK
City University of Hong Kong Students' Union Council 香港城市大學學生會評議會 su-cncl-c@my.cityu.edu.hk HK
The Education University of Hong Kong Students' Union 香港教育大學學生會 suec@s.eduhk.hk HK
Hong Kong Shue Yan University Students' Union 香港樹仁大學學生會 hksyusu2018@gmail.com HK
Hong Kong Polytechnic University Students' Union 香港理大學生會 info@su.polyu.edu.hk HK
The Hong Kong Federation of Students 香港專上學生聯會 (學聯) joinhkfs@gmail.com HK
PolyU SPEED Students' Association 香港理工大學專業進修學院學生會 spsa@student.speed-polyu.edu.hk HK
Lingnan University Students' Union 嶺南大學學生會 lusu50th@gmail.com HK
The Eighth Joint Students' Union of Caritas Institute of Higher
Education & Caritas Bianchi College of Careers

明愛專上學院及明愛白英奇專業學校聯合學生會 jsucihencbcc@gmail.com HK
Hong Kong Buddhist Association 香港佛教聯合會 enquiry@hkbuddhist.org HK
Roman Catholic Diocese of Hong Kong 天主教香港教區 vgoffice@catholic.org.hk HK
The Confucian Academy 孔教學院 info@confucianacademy.org.hk HK
The Chinese Muslim Cultural And Fraternal Association 中華回教博愛社 N/A HK
Hong Kong Christian Council 香港基督教協進會 hkcc@hkcc.org.hk HK
Hong Kong Taoist Association 香港道教聯合會 mail@hktaoist.org.hk

sent

強帖！繼續推！！！

要po番arm條link 先幫手send到啊
推

佩服

推 政權要仆街 政權前面既暴徒都要仆街

懶人包, 請大家幫幫手出email!

Email Subject:
URGENT ACTION REQUIRED: Breach of Human Rights - the HKSAR Government and the Hong Kong Police Force

Email List (由 google drive 個列表整理出黎, 照copy就得):
dbastard@rsf.org;secretariat@rsf.org;information@jhr.ca;menschenrechtsausschuss@bundestag.de;admin-hk@amnesty.org.hk;hrwpress@hrw.org;hrichk@hrichina.org;info@ghrd.org;press@freedomhouse.org;InfoDesk@ohchr.org;press@icrc.org;administration@iidh.org;info@observatoryihr.org;info@ishr.org;omct@omct.org;omcteurope@omct.org;international.secretariat.brussels@hrwf.net;info@crd.org;scholarismhk@gmail.com;studentlocalismhk@gmail.com;cusu@cuhk.edu.hk;sucouncil@cuhk.edu.hk;cusp@cusp.hk;alumni@cuhk.edu.hk;union@hku.hk;council.secretariat.hkusu@gmail.com;su@hkuspaceccsu.com;su@so.hkbu.edu.hk;suco@so.hkbu.edu.hk;su_union@connect.ust.hk;su_ucoun@connect.ust.hk;su@ouhk.edu.hk;sucouncil@ouhk.edu.hk;su@hsu.edu.hk;uc@hsu.edu.hk;su-c@my.cityu.edu.hk;su-cncl-c@my.cityu.edu.hk;suec@s.eduhk.hk;hksyusu2018@gmail.com;info@su.polyu.edu.hk;joinhkfs@gmail.com;spsa@student.speed-polyu.edu.hk;lusu50th@gmail.com;jsucihencbcc@gmail.com;enquiry@hkbuddhist.org;vgoffice@catholic.org.hk;info@confucianacademy.org.hk;hkcc@hkcc.org.hk;mail@hktaoist.org.hk

Email Content:
To whom it may concern,

We are a group of concerned ordinary Hong Kong citizens in direct opposition of the Extradition Bill proposed by the Hong Kong SAR Government, which, once passed, could result in unjust surrenders of Hong Kong citizens to the People’s Republic of China. Out of extreme frustration and hopelessness, we are writing with utmost concern for such a breach of human rights by the Hong Kong Police Force (HKPF).

In the protests over the last few days, as you might be aware, the HKPF has created ugly scenes by adopting excessive force against the vast majority of peaceful protesters, examples include the misuse and overuse of tear gas, bean bags and rubber bullets. A long list of evidences prove that they are not using force when strictly necessary, which is impossible to be justified. The Hong Kong Police Force and the Hong Kong Government, regrettably, denied the misuse of violence and shifted the blame onto the protesters.

We have prepared the attached open letter, and would like to ask for your assistance in sending it to the Office of the United Nations High Commissioner for Refugees at urgent-action@ohchr.org, requesting their urgent action to call an investigation into HKPF’s conduct, and denounce HKPF’s conduct. We also welcome you to issue a statement to express your concerns on HKPF’s breach of human rights.

Yours faithfully,
A group of ordinary Hong Kong citizens

Attachment:
請download下面條link既檔案, 再attach落個email. Send, OK!

請大家幫幫手 send email!
早一日得到聯合國關注, 希望早一日可以制止黑警傷害我地既年輕人!!!

我send咗啦!! 雙管齊下救香港!

友好link搞搞
推

孔教學院係友好組織嗎？

推撚爆佢

掂啊

推到樓主睇到

(呢個係最update，我自把自為搵多左幾個國際既人權組織)
幫手整合左個email，方便大家一次過send 哂出去，請各位幫手推呢個comment，有錯請指出

dbastard@rsf.org;secretariat@rsf.org;menschenrechtsausschuss@bundestag.de;information@jhr.ca;admin-hk@amnesty.org.hk;hrwpress@hrw.org;hrichk@hrichina.org;info@ghrd.org;press@freedomhouse.org;InfoDesk@ohchr.org;press@icrc.org;administration@iidh.org;info@observatoryihr.org;info@ishr.org;omct@omct.org;international.secretariat.brussels@hrwf.net;info@crd.org;scholarismhk@gmail.com;studentlocalismhk@gmail.com;info@theedulab.hk;cusu@cuhk.edu.hk;sucouncil@cuhk.edu.hk;cusp@cusp.hk;alumni@cuhk.edu.hk;union@hku.hk;council.secretariat.hkusu@gmail.com;su@hkuspaceccsu.com;su@so.hkbu.edu.hk;suco@so.hkbu.edu.hk;su_union@connect.ust.hk;su_ucoun@connect.ust.hk;su@ouhk.edu.hk;sucouncil@ouhk.edu.hk;su@hsu.edu.hk;uc@hsu.edu.hk;su-c@my.cityu.edu.hk;su-cncl-c@my.cityu.edu.hk;suec@s.eduhk.hk;hksyusu2018@gmail.com;info@su.polyu.edu.hk;joinhkfs@gmail.com;spsa@student.speed-polyu.edu.hk;lusu50th@gmail.com;jsucihencbcc@gmail.com;enquiry@hkbuddhist.org;vgoffice@catholic.org.hk;info@confucianacademy.org.hk;hkcc@hkcc.org.hk;mail@hktaoist.org.hk;press@humanrightsfirst.org;fidh@fidh.org;commissioner@coe.int;contact@hrf.org;info@article19.org;info@icj.org;omct@omct.org;information@ishr.ch;info@humanrightsinitiative.org;london@humanrightsinitiative.org;chri.admin@sas.ac.uk;chriafrica@humanrightsinitiative.org

email標題(我自己諗)：Desperate Request for Action on Breach of Human Rights by HK Police Force

內容：To whom it may concern,
We are a group of concerned ordinary Hong Kong citizens in direct opposition of the Extradition Bill
proposed by the Hong Kong SAR Government, which, once passed, could result in unjust surrenders of
Hong Kong citizens to the People’s Republic of China. Out of extreme frustration and hopelessness, we are
writing with utmost concern for such a breach of human rights by the Hong Kong Police Force
(HKPF).
In the protests over the last few days, as you might be aware, the HKPF has created ugly scenes by
adopting excessive force against the vast majority of peaceful protesters, examples include the misuse and
overuse of tear gas, bean bags and rubber bullets. A long list of evidences prove that they are not using
force when strictly necessary, which is impossible to be justified. The Hong Kong Police Force and the Hong
Kong Government, regrettably, denied the misuse of violence and shifted the blame onto the protesters.
We have prepared the attached open letter, and would like to ask for your assistance in sending it to the
Office of the United Nations High Commissioner for Refugees at urgent-action@ohchr.org, requesting their
urgent action to call an investigation into HKPF’s conduct, and denounce HKPF’s conduct. We also
welcome you to issue a statement to express your concerns on HKPF’s breach of human rights.

Yours faithfully,
A group of ordinary Hong Kong citizens

最後(極為重要既一步)
請係email貼上呢條link，或者附上link入面既pdf：

推~!

推！推出香港！！

拿！呢啲就有用啦
好過做嗰啲心口掛住個勇嘅清朝兵

💪🏻
推

推到警犬仆街死！！！

大家做咗一樣既野

勁抽！ 全力支持！

樓主是神嗎

係要壞人付出代價

巴打好野！

我建議大家向各國政府提出停發簽證及移民許可予所有香港警察

如果只制裁部份魔警由於香港政府唔配合交資料係好難玩
而台灣係第一站,大把散仔想退休去台灣

好犀利!!!

樓主好撚勁 跪拜

加油 繼續推

推!!!

推佢，推爆佢

好犀利呀！！！！！！
Push！！

唔明點解唔unlock 1001
連仔係咪驚狽鑊

你睇返自己第幾個回覆

👍🏻

推到佢地收皮

推呢個

無知一問，其實可唔可以唔單止針對中國同香港官員，針對埋奶共既所有人呀？佢哋咁愛國不如令佢哋永世留係中國包括埋佢哋後代

巴打請受小弟一拜

條Link係封信件既PDF檔案黎，睇唔到組織名單同email

sor柒左
之前好似無

連登真係有唔少有心有力嘅人

Hi 我係喺英國讀緊書既香港人，見到你個post，唔知有冇野可以幫到手？

Hong Kong Buddhist Association 香港佛教聯合會 enquiry@hkbuddhist.org HK

依個親中親港政府架喎
去佢官方fb睇下佢年年佛誕請啲乜嘢人做嘉賓
又慶祝1/10又慶祝1/7
入面啲人見到義士們被拉被打不知幾開心

推呢個
大家幫拖!!!!!

多謝樓主！
但認真，除左聯合國，重要嘅戰場係EU。
聯合國太多conflict of interest，除左譴責，乜都做唔到，更何況有中國同俄佬係到阻住哂。
既然德國收容左黃台仰佢地做政治難民，
EU 成員會立場又算一致，一樣好重視人權，
相信搵幫手會係一個方法！

YEAHHHHHHHHHH
推爆啊

推呀推撚爆佢！！！

感謝巴打！！

表示佩服

強帖留名。

發夢我朋友係大學學生組織負責人
個pdf係想佢點發出去
定係俾個名你地落組織名一齊sd出去？

已SENT

樓主你地係真鍵盤戰士

多謝巴打嘅用心！！

認真，好感動
集合世界各地一眾巴絲既力量
聯手制裁香港既一眾高官同黑警

香港係時候要有自己嘅旗幟同戰歌

希望大家可以發揮創意

推 港共同警犬全部仆街死 自己做咩政策自己受返!

第二波我最關心
亦係最有機會成功既一part
要為受傷勇士討回公道

推
一定要班仆街
包括建制 死黑警 賎閪 賤閪班子同所有親中人士
十倍奉還

樓主撐住阿
知你都好辛苦

推啊！！！！！！

巴打好堅, 孫文曾經講過, 筆既殺傷力比槍大,
我好欣賞你呢d人

unlook 100

罪行！！！！！！！

推！香港人權！核心價值靠我地守護！

我都想幫手，有咩可以幫

改左少少grammar希望巴打唔好介意

連登仔好嘢！

推繼續推

依家金鐘係咪清晒場？我想聽日放工去幫手

辛苦你地！

上呀！

有巴打話好多警犬都有外國國藉

辛苦哂巴打

保皇狗個個都有

dbastard@rsf.org,
secretariat@rsf.org,
information@jhr.ca,
menschenrechtsausschuss@bundestag.de,
hrwpress@hrw.org,
hrichk@hrichina.org,
info@ghrd.org,
press@freedomhouse.org,
InfoDesk@ohchr.org,
press@icrc.org,
administration@iidh.org,
info@observatoryihr.org,
info@ishr.org,
omct@omct.org,
omcteurope@omct.org,
international.secretariat.brussels@hrwf.net,
info@crd.org,
scholarismhk@gmail.com,
studentlocalismhk@gmail.com,
info@theedulab.hk,
cusu@cuhk.edu.hk,
sucouncil@cuhk.edu.hk,
cusp@cusp.hk,
alumni@cuhk.edu.hk,
union@hku.hk,
council.secretariat.hkusu@gmail.com,
su@hkuspaceccsu.com,
su@so.hkbu.edu.hk,
suco@so.hkbu.edu.hk,
su_union@connect.ust.hk,
su_ucoun@connect.ust.hk,
su@ouhk.edu.hk,
sucouncil@ouhk.edu.hk,
su@hsu.edu.hk,
uc@hsu.edu.hk,
su-c@my.cityu.edu.hk,
su-cncl-c@my.cityu.edu.hk,
suec@s.eduhk.hk,
hksyusu2018@gmail.com,
info@su.polyu.edu.hk,
joinhkfs@gmail.com,
spsa@student.speed-polyu.edu.hk,
lusu50th@gmail.com,
jsucihencbcc@gmail.com,
enquiry@hkbuddhist.org,
vgoffice@catholic.org.hk,
info@confucianacademy.org.hk,
hkcc@hkcc.org.hk,
mail@hktaoist.org.hk

好HIGH既時候睇到哩個消息

Pissssssh

推佢老母

done pish

連登仔好波

頂住呀大家! 佢地傷害我地幾多 就要佢地雙倍還返!

好撚勁 推！

已幫手sent.推！

樓主巴打真係有料

警察已經好斯文<呢句點譯好呢？

想幫察警宣傳吓

推到班黑警比天收！

推 好撚型

香港人唔係咁好恰

推!!!!

連登仔 好好波

推佢老母！

好勁

你點可以咁講嫁
祝高官全家人長命百歲，一生共享大灣區榮耀！身身世世不能踏出中國半步

屌 勁撚到我打冷震 adore

永久置頂

辛苦哂大家！加油💪🏻

proud of you guys
push

樓主一生平安
I love HK3000

好撚勁！

我要攬炒 巴打

你係我地嘅iron man

更新：
啱啱試左send，發現有幾個email address可能已經爆左send唔到，所以更新左個email list比大家。
dbastard@rsf.org
secretariat@rsf.org
menschenrechtsausschuss@bundestag.de
information@jhr.ca
admin-hk@amnesty.org.hk
hrwpress@hrw.org
hrichk@hrichina.org
info@ghrd.org
press@freedomhouse.org
InfoDesk@ohchr.org
press@icrc.org
administration@iidh.org
info@observatoryihr.org
info@ishr.org
omct@omct.org
international.secretariat.brussels@hrwf.net
info@crd.org
scholarismhk@gmail.com
studentlocalismhk@gmail.com
cusu@cuhk.edu.hk
sucouncil@cuhk.edu.hk
cusp@cusp.hk
alumni@cuhk.edu.hk
union@hku.hk
council.secretariat.hkusu@gmail.com
su@hkuspaceccsu.com
su@so.hkbu.edu.hk
suco@so.hkbu.edu.hk
su_union@connect.ust.hk
su_ucoun@connect.ust.hk
su@ouhk.edu.hk
sucouncil@ouhk.edu.hk
su@hsu.edu.hk
uc@hsu.edu.hk
su-c@my.cityu.edu.hk
su-cncl-c@my.cityu.edu.hk
suec@s.eduhk.hk
hksyusu2018@gmail.com
info@su.polyu.edu.hk
joinhkfs@gmail.com
spsa@student.speed-polyu.edu.hk
lusu50th@gmail.com
jsucihencbcc@gmail.com
enquiry@hkbuddhist.org
vgoffice@catholic.org.hk
hkcc@hkcc.org.hk
mail@hktaoist.org.hk
press@humanrightsfirst.org
fidh@fidh.org
commissioner@coe.int
info@article19.org
info@icj.org
omct@omct.org
information@ishr.ch
info@humanrightsinitiative.org
london@humanrightsinitiative.org
chri.admin@sas.ac.uk
chriafrica@humanrightsinitiative.org

會幫手跟進

推到上國際法庭

樓主
It's Caroline Lucas not Lucas Caroline
Lucas is her last name
請更改!

淨係限制入境佢哋可能唔care

travel ban 包埋台灣日本好啲
啲黑警

佢地成撚日去歐美日玩

呼籲轉載pdf個到 sending it to係咪打錯? 應該改返Office of the United Nations High Comissioner for Human Rights??

十萬個感激樓主

比較難做

推爆push

竟然有人負皮

巴打真係好勁 好有料

A long list of evidences prove that they are not using
force when strictly necessary, which is impossible to be justified.

呢句我讀咗幾次都覺得有種違和感係度，一讀到they are not using force就覺得似乎會有ambiguity。我係度諗緊如果寫成

The use of excessive force is clearly shown from a long list of evidences, where no proper justification is possible to be made.

會唔會好理解一啲

利申：非相關行業出身，有錯請不吝賜教

多謝各位既努力！ 支持

唔推唔得

push 好波啊巴絲

推到成功為止

推到條撚樣受審

推!!!!!!!!!

我唔係樓主，但從grammar角度上認同，唔該哂你

要死就一齊死 咪撚比佢地走

(????update??????????????????)
??????email????????send ????????????comment??????

dbastard@rsf.org;secretariat@rsf.org;menschenrechtsausschuss@bundestag.de;information@jhr.ca;admin-hk@amnesty.org.hk;hrwpress@hrw.org;hrichk@hrichina.org;info@ghrd.org;press@freedomhouse.org;InfoDesk@ohchr.org;press@icrc.org;administration@iidh.org;info@observatoryihr.org;info@ishr.org;omct@omct.org;international.secretariat.brussels@hrwf.net;info@crd.org;scholarismhk@gmail.com;studentlocalismhk@gmail.com;info@theedulab.hk;cusu@cuhk.edu.hk;sucouncil@cuhk.edu.hk;cusp@cusp.hk;alumni@cuhk.edu.hk;union@hku.hk;council.secretariat.hkusu@gmail.com;su@hkuspaceccsu.com;su@so.hkbu.edu.hk;suco@so.hkbu.edu.hk;su_union@connect.ust.hk;su_ucoun@connect.ust.hk;su@ouhk.edu.hk;sucouncil@ouhk.edu.hk;su@hsu.edu.hk;uc@hsu.edu.hk;su-c@my.cityu.edu.hk;su-cncl-c@my.cityu.edu.hk;suec@s.eduhk.hk;hksyusu2018@gmail.com;info@su.polyu.edu.hk;joinhkfs@gmail.com;spsa@student.speed-polyu.edu.hk;lusu50th@gmail.com;jsucihencbcc@gmail.com;enquiry@hkbuddhist.org;vgoffice@catholic.org.hk;info@confucianacademy.org.hk;hkcc@hkcc.org.hk;mail@hktaoist.org.hk;press@humanrightsfirst.org;fidh@fidh.org;commissioner@coe.int;contact@hrf.org;info@article19.org;info@icj.org;omct@omct.org;information@ishr.ch;info@humanrightsinitiative.org;london@humanrightsinitiative.org;chri.admin@sas.ac.uk;chriafrica@humanrightsinitiative.org

email??(????)?Desperate Request for Action on Breach of Human Rights by HK Police Force

???To whom it may concern,
We are a group of concerned ordinary Hong Kong citizens in direct opposition of the Extradition Bill
proposed by the Hong Kong SAR Government, which, once passed, could result in unjust surrenders of
Hong Kong citizens to the People’s Republic of China. Out of extreme frustration and hopelessness, we are
writing with utmost concern for such a breach of human rights by the Hong Kong Police Force
(HKPF).
In the protests over the last few days, as you might be aware, the HKPF has created ugly scenes by
adopting excessive force against the vast majority of peaceful protesters, examples include the misuse and
overuse of tear gas, bean bags and rubber bullets. The use of excessive force is clearly shown from a long list of evidences, where no proper justification is possible to be made.
The Hong Kong Police Force and the Hong Kong Government, regrettably, denied the misuse of violence and shifted the blame onto the protesters.
We have prepared the attached open letter, and would like to ask for your assistance in sending it to the
Office of the United Nations High Commissioner for Refugees at urgent-action@ohchr.org, requesting their
urgent action to call an investigation into HKPF’s conduct, and denounce HKPF’s conduct. We also
welcome you to issue a statement to express your concerns on HKPF’s breach of human rights.

Yours faithfully,
A group of ordinary Hong Kong citizens

??(???????)
??email????link?????link???pdf?

有3個 BOUNCE EMAIL
1) cusp@cusp.hk (爆)
2) info@theedulab.hk, (錯 )
3) hy.law@hktaoist.org.hk (爆)

ho bal

就等班高官建制做個勇敢中国人啦

多謝樓主

直接夾咗封open letter做attachment

好心有好報，祝你地長命百歲、心想事成

頂住啊大家！

(呢個係最update，我自把自為搵多左幾個國際既人權組織)
幫手整合左個email，方便大家一次過send 哂出去，請各位幫手推呢個comment，有錯請指出

dbastard@rsf.org;secretariat@rsf.org;menschenrechtsausschuss@bundestag.de;information@jhr.ca;admin-hk@amnesty.org.hk;hrwpress@hrw.org;hrichk@hrichina.org;info@ghrd.org;press@freedomhouse.org;InfoDesk@ohchr.org;press@icrc.org;administration@iidh.org;info@observatoryihr.org;info@ishr.org;omct@omct.org;international.secretariat.brussels@hrwf.net;info@crd.org;scholarismhk@gmail.com;studentlocalismhk@gmail.com;info@theedulab.hk;cusu@cuhk.edu.hk;sucouncil@cuhk.edu.hk;cusp@cusp.hk;alumni@cuhk.edu.hk;union@hku.hk;council.secretariat.hkusu@gmail.com;su@hkuspaceccsu.com;su@so.hkbu.edu.hk;suco@so.hkbu.edu.hk;su_union@connect.ust.hk;su_ucoun@connect.ust.hk;su@ouhk.edu.hk;sucouncil@ouhk.edu.hk;su@hsu.edu.hk;uc@hsu.edu.hk;su-c@my.cityu.edu.hk;su-cncl-c@my.cityu.edu.hk;suec@s.eduhk.hk;hksyusu2018@gmail.com;info@su.polyu.edu.hk;joinhkfs@gmail.com;spsa@student.speed-polyu.edu.hk;lusu50th@gmail.com;jsucihencbcc@gmail.com;enquiry@hkbuddhist.org;vgoffice@catholic.org.hk;info@confucianacademy.org.hk;hkcc@hkcc.org.hk;mail@hktaoist.org.hk;press@humanrightsfirst.org;fidh@fidh.org;commissioner@coe.int;contact@hrf.org;info@article19.org;info@icj.org;omct@omct.org;information@ishr.ch;info@humanrightsinitiative.org;london@humanrightsinitiative.org;chri.admin@sas.ac.uk;chriafrica@humanrightsinitiative.org

email標題(我自己諗)：Desperate Request for Action on Breach of Human Rights by HK Police Force

內容：
To whom it may concern,
We are a group of concerned ordinary Hong Kong citizens in direct opposition of the Extradition Bill
proposed by the Hong Kong SAR Government, which, once passed, could result in unjust surrenders of
Hong Kong citizens to the People’s Republic of China. Out of extreme frustration and hopelessness, we are
writing with utmost concern for such a breach of human rights by the Hong Kong Police Force
(HKPF).
In the protests over the last few days, as you might be aware, the HKPF has created ugly scenes by
adopting excessive force against the vast majority of peaceful protesters, examples include the misuse and
overuse of tear gas, bean bags and rubber bullets. The use of excessive force is clearly shown from a long list of evidences, where no proper justification is possible to be made.
The Hong Kong Police Force and the Hong Kong Government, regrettably, denied the misuse of violence and shifted the blame onto the protesters.
We have prepared the attached open letter, and would like to ask for your assistance in sending it to the
Office of the United Nations High Commissioner for Refugees at urgent-action@ohchr.org, requesting their
urgent action to call an investigation into HKPF’s conduct, and denounce HKPF’s conduct. We also
welcome you to issue a statement to express your concerns on HKPF’s breach of human rights.

Yours faithfully,
A group of ordinary Hong Kong citizens

最後(極為重要既一步)
請係email貼上呢條link，或者附上link入面既pdf：

ho ball

係咪要組織先send得

香港人加油

Reddit r/polandball

仲有其實如果用 abuse 黎代替 misuse嘅話可能會更加反映到件事嚴重性，因為misuse可以係無心之失嘅「誤用」，abuse 感覺上卻有刻意嘅成分

唔知呢，由指正

等我哋用最強烈嘅言辭煮死班賊

Support!!!!

推！香港加油！

繼續推

支持樓主同團隊
有心有力 身體健康 長命百歲！

唔太識貼圖…

支持支持

辛苦曬巴打

認同

支持 加 正評

Tear gas點唔著

人道罪
戰爭法

我怕隊爆晒佢地D EMAIL XDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDD

就係要隊到佢地唔處理唔得

推 巴打好波

(呢個係最update，我自把自為搵多左幾個國際既人權組織)
幫手整合左個email，方便大家一次過send 哂出去，請各位幫手推呢個comment，有錯請指出

dbastard@rsf.org;secretariat@rsf.org;menschenrechtsausschuss@bundestag.de;information@jhr.ca;admin-hk@amnesty.org.hk;hrwpress@hrw.org;hrichk@hrichina.org;info@ghrd.org;press@freedomhouse.org;InfoDesk@ohchr.org;press@icrc.org;administration@iidh.org;info@observatoryihr.org;info@ishr.org;omct@omct.org;international.secretariat.brussels@hrwf.net;info@crd.org;scholarismhk@gmail.com;studentlocalismhk@gmail.com;info@theedulab.hk;cusu@cuhk.edu.hk;sucouncil@cuhk.edu.hk;cusp@cusp.hk;alumni@cuhk.edu.hk;union@hku.hk;council.secretariat.hkusu@gmail.com;su@hkuspaceccsu.com;su@so.hkbu.edu.hk;suco@so.hkbu.edu.hk;su_union@connect.ust.hk;su_ucoun@connect.ust.hk;su@ouhk.edu.hk;sucouncil@ouhk.edu.hk;su@hsu.edu.hk;uc@hsu.edu.hk;su-c@my.cityu.edu.hk;su-cncl-c@my.cityu.edu.hk;suec@s.eduhk.hk;hksyusu2018@gmail.com;info@su.polyu.edu.hk;joinhkfs@gmail.com;spsa@student.speed-polyu.edu.hk;lusu50th@gmail.com;jsucihencbcc@gmail.com;enquiry@hkbuddhist.org;vgoffice@catholic.org.hk;info@confucianacademy.org.hk;hkcc@hkcc.org.hk;mail@hktaoist.org.hk;press@humanrightsfirst.org;fidh@fidh.org;commissioner@coe.int;contact@hrf.org;info@article19.org;info@icj.org;omct@omct.org;information@ishr.ch;info@humanrightsinitiative.org;london@humanrightsinitiative.org;chri.admin@sas.ac.uk;chriafrica@humanrightsinitiative.org

email標題(我自己諗)：Desperate Request for Action on Breach of Human Rights by HK Police Force

內容：
To whom it may concern,
We are a group of concerned ordinary Hong Kong citizens in direct opposition of the Extradition Bill
proposed by the Hong Kong SAR Government, which, once passed, could result in unjust surrenders of
Hong Kong citizens to the People’s Republic of China. Out of extreme frustration and hopelessness, we are
writing with utmost concern for such a breach of human rights by the Hong Kong Police Force
(HKPF).
In the protests over the last few days, as you might be aware, the HKPF has created ugly scenes by
adopting excessive force against the vast majority of peaceful protesters, examples include the misuse and
overuse of tear gas, bean bags and rubber bullets. The use of excessive force is clearly shown from a long list of evidences, where no proper justification is possible to be made.
The Hong Kong Police Force and the Hong Kong Government, regrettably, denied the abuse of violence and shifted the blame onto the protesters.
We have prepared the attached open letter, and would like to ask for your assistance in sending it to the
Office of the United Nations High Commissioner for Refugees at urgent-action@ohchr.org, requesting their
urgent action to call an investigation into HKPF’s conduct, and denounce HKPF’s conduct. We also
welcome you to issue a statement to express your concerns on HKPF’s breach of human rights.

Yours faithfully,
A group of ordinary Hong Kong citizens

最後(極為重要既一步)
請係email貼上呢條link，或者附上link入面既pdf：

Push 有無野幫到手

想同警犬共享香港未來

武唔得用文戰
連登仔真係百花齊放
加油各位

推一推post 想大家打算定無網絡or信號差時嘅對策

SEND EMAIL SEEK Emergency Help

推

除左聯合國 可以考慮出埋比其他人權組織 例如國際特赦組織 Human Rights Watch

唔係樓主，但你搵到個好重要既錯處，唔該哂！

my I suggest eating some blackberries?

巴打有冇順便整埋 White House Petition ？原來之前個Revoke the U.S. Citizenship 爆quote 完成

(呢個係最update，我自把自為搵多左幾個國際既人權組織)
幫手整合左個email，方便大家一次過send 哂出去，請各位幫手推呢個comment，有錯請指出

dbastard@rsf.org;secretariat@rsf.org;menschenrechtsausschuss@bundestag.de;information@jhr.ca;admin-hk@amnesty.org.hk;hrwpress@hrw.org;hrichk@hrichina.org;info@ghrd.org;press@freedomhouse.org;InfoDesk@ohchr.org;press@icrc.org;administration@iidh.org;info@observatoryihr.org;info@ishr.org;omct@omct.org;international.secretariat.brussels@hrwf.net;info@crd.org;scholarismhk@gmail.com;studentlocalismhk@gmail.com;info@theedulab.hk;cusu@cuhk.edu.hk;sucouncil@cuhk.edu.hk;cusp@cusp.hk;alumni@cuhk.edu.hk;union@hku.hk;council.secretariat.hkusu@gmail.com;su@hkuspaceccsu.com;su@so.hkbu.edu.hk;suco@so.hkbu.edu.hk;su_union@connect.ust.hk;su_ucoun@connect.ust.hk;su@ouhk.edu.hk;sucouncil@ouhk.edu.hk;su@hsu.edu.hk;uc@hsu.edu.hk;su-c@my.cityu.edu.hk;su-cncl-c@my.cityu.edu.hk;suec@s.eduhk.hk;hksyusu2018@gmail.com;info@su.polyu.edu.hk;joinhkfs@gmail.com;spsa@student.speed-polyu.edu.hk;lusu50th@gmail.com;jsucihencbcc@gmail.com;enquiry@hkbuddhist.org;vgoffice@catholic.org.hk;info@confucianacademy.org.hk;hkcc@hkcc.org.hk;mail@hktaoist.org.hk;press@humanrightsfirst.org;fidh@fidh.org;commissioner@coe.int;contact@hrf.org;info@article19.org;info@icj.org;omct@omct.org;information@ishr.ch;info@humanrightsinitiative.org;london@humanrightsinitiative.org;chri.admin@sas.ac.uk;chriafrica@humanrightsinitiative.org

email標題(我自己諗)：Desperate Request for Action on Breach of Human Rights by HK Police Force

內容：
To whom it may concern,
We are a group of concerned ordinary Hong Kong citizens in direct opposition of the Extradition Bill
proposed by the Hong Kong SAR Government, which, once passed, could result in unjust surrenders of
Hong Kong citizens to the People’s Republic of China. Out of extreme frustration and hopelessness, we are
writing with utmost concern for such a breach of human rights by the Hong Kong Police Force
(HKPF).
In the protests over the last few days, as you might be aware, the HKPF has created ugly scenes by
adopting excessive force against the vast majority of peaceful protesters, examples include the misuse and
overuse of tear gas, bean bags and rubber bullets. The use of excessive force is clearly shown from a long list of evidence, where no proper justification is possible to be made.
The Hong Kong Police Force and the Hong Kong Government, regrettably, denied the abuse of violence and shifted the blame onto the protesters.
We have prepared the attached open letter, and would like to ask for your assistance in sending it to the
Office of the United Nations High Commissioner for Human Rights at urgent-action@ohchr.org, requesting their
urgent action to call an investigation into HKPF’s conduct, and denounce HKPF’s conduct. We also
welcome you to issue a statement to express your concerns on HKPF’s breach of human rights.

Yours faithfully,
A group of ordinary Hong Kong citizens

最後(極為重要既一步)
請係email貼上呢條link，或者附上link入面既pdf：

Office of the United Nations High Commissioner for Refugees
應該係Office of the United Nations High Commissioner for Human RIghts 先啱

Fact-checked左:

正確，已替樓主修正，唔該！

推呀
解1001

更正咗Office of the United Nations High Commissioner for Human RIghts, 推!

已經有幾個了

推到一哥落台

我地已經淪落到成為難民

屌推一波

d組織睇到呢句實好撚不解同無奈

推到班仆街陷家剷

唔好好一個人做晒，好辛苦架，試下分工睇下有無野我地可以幫手

致敬

睇到最後張gif
好有火

一路笑一路好想喊

推
差佬死全家

LM

想問下面友好組織名單 Google Drive link 係咪死左？
Load極都係上面呼籲轉載既PDF...

義士

pussh

用Facebook 做source 會唔會唔係幾好

睇 #2451 個個懶人包, 暫時最update

加油啊 辛苦大家

幫唔到咩手 加油

連仔，你識做啦？

各位 發揮連登力量上fb同5毛account死過

取消林鄭月娥一家英籍：啟動方式

可以參考吓相關法律

我支持香港警察

史上最強鍵盤戰士

推爆
巴打你有無好好休息

推推推推推推

Ching好波撐你

推加油

共享中國人的榮耀

推推推推推爆佢！！！

連登有愛 多謝你地

好勁！雖然好gay咁，但好想大叫一句：我愛你哋啊樓主！香港人加油

推, 大家幫手send email ar!!!

可以點幫手

樓主係鍵盤英雄
Not all heros wear capes

Pish爆

Push Push Push 好波！

其實send太多會唔會跌咗入去spam

巴絲們好波！
繼續加油

所以TITLE : FREE STYLE

可唔可以同時要求外國禁止製造廠對黑警輸出武器？

咁多位香港人,大家認為星期日上街係為左咩!?

為左抗惡法?無錯
為咗迫林鄭下台?無錯

但最重要既係保護香港人!!!!!!!!!!

暫時最少已經有11個香港人為咗我地被捕
當中包括為咗我地而食棍!!!中椒!!!同埋中槍既香港人!!!!!!
星期日上街我地一定要為佢地發聲!!!唔可以忘記佢地!!!!!

大家集中目標:
1.撤回送中惡法
2.林鄭及相關官員必須問責下台
3.釋放所有被捕人士及保證不會檢控任何示威者
4.起訴涉嫌謀殺之警員及其上司
5.成立具效力之警方濫用暴力調查組織
6.釋放所有在囚政治人士,包括黃之鋒及梁天琦

香港人,記得一個都不能小!!!!!!

唔可以放棄任何一個自己人!!!!!!

推上報 各位記者朋友好

加油啊香港!! 大家加油

你已正評了這討論

好撚勁 推下

推撚爆!!!!!!!

Ho Ball Push

萬幾正評

有乜理由香港人送中，班官員仔女家人就唔使共享中國人榮耀先三毛同mon post警察你都唔gur啦

同林奠割蓆未

6666

我都想出一分力
推推

Email list條link錯左？

推 做得好

好勁
受小妹一拜

樓主們好波
文攻殺到班共狗冇後路

唔差左爭取埋日本立例要高官警方要簽證

好撚精彩

屌你老母，咪以為香港人好恰

加油！！
成班冚家鏟賣港奴才根本冚家死十次都唔夠
攪佢老味

將開槍嘅警員資料 send 俾聯合國人權組織
等佢一世都唔可以去其他地方旅遊同購買資產

團結就是力量

支持！
管理香港嘅人全家都應該同香港人坐埋同一條船

巴打好波 !!

我一定唔會放棄

THIS IS OUR LAND

支持 巴打好野

Human Rights Watch 啱啱今晚出左呢篇文章

無得唔推
一齊攬炒啦撚樣

係前晚 sor

明天繼續坐港鐵番工喇

我宜家draft緊一封信呼籲西方政府停止向香港政府提供武器。巴打方唔方便留tg?

Push唔該 今次冇得輸

樓主好勁，好想睇彭督有咩回應

Sent

Btw好似有個email inbox爆左quota

推！咁愛國，唔應該有異心。好好服務祖國

香港加油！

巴打好勁 支持

推爆個無良港共政府!!!!

推佢老尾 一齊支爆

無留意到sor

原來國際特赦組織都有出

全世界的民主國家，都一定要剝奪差佬、政府高官、保皇狗的外國護照

推
咁多位香港人,大家認為星期日上街係為左咩!?

為左抗惡法?無錯
為咗迫林鄭下台?無錯

但最重要既係保護香港人!!!!!!!!!!

暫時最少已經有11個香港人為咗我地被捕
當中包括為咗我地而食棍!!!中椒!!!同埋中槍既香港人!!!!!!
星期日上街我地一定要為佢地發聲!!!唔可以忘記佢地!!!!!

大家集中目標:
1.撤回送中惡法
2.林鄭及相關官員必須問責下台
3.釋放所有被捕人士及保證不會檢控任何示威者
4.起訴涉嫌謀殺之警員及其上司
5.成立具效力之警方濫用暴力調查組織
6.釋放所有在囚政治人士,包括黃之鋒及梁天琦

香港人,記得一個都不能少!!!!!!

唔可以放棄任何一個自己人!!!!!!

支持！ 推！

推到你嘔

support

再推

講！點解你哋咁撚叻
齊鼓掌

加油巴打
好感動

真心佩服！
樓主可以做外交官

推到佢地仆街

勁 幫推

Human Rights 呢個先啱架, push!

有無人可以敦促加拿大政府遵守承諾??

受我一拜

Sent !!

sent
第二次幫推

大力支持， 連登仔果然人傑地靈， 起草既巴打小心， 唔好有痛腳證據俾狗拉人

張友好組織圖睇唔清楚

推
巴打好耶

幫手推post

求整埋個黑警打記者罪證集 加信咁sd 埋比呢3間

International News Safety Institute
info@newssafety.org

International Federation of Journalists
ifj@ifj.org

The Committee to Protect Journalists
info@cpj.org

呢個要推 多謝巴打

美國JJ 已send晒比所有UC既international office

pushhhhhh
proud of you guys

好勁呀 推爆佢

咪當我地連登仔流架！

勁
作為香港人係好撚嬌傲
洗咩移民 要走你班共狗走屌你老母

肯定要
班黑警, 打傷咁多人

屌佢老母死警狗憑咩拉人 港共走狗

good

有料到

好勁啊

巴打 多謝你 已經唔知點形容果份感動

一定要贏！

有BNO同BC既巴打
發夢見到如何有法源地幫林鄭一家取消英藉

加油
好感動每個人都努力做可以做既野

身負重任
人身安全要小心！！

好犀利！大大力推！

呢個真係小弟睇連登以嚟睇過最強既post

謝謝你們！

好犀利

想幫手 但乜都唔識
想略盡綿力

咁就幫手send email 啦

好，但我點搵你拎email?

Push Ching ho ball

Push
大家快啲幫幫手

大家幫手出email啊~

#2743

推啊，友好組織條link重覆咗，唔該更正返呀

幫推，email已send

70後的我再次感激後生一輩

This is Hong Kong. This is our HOME

點解可以咁撚型？

好撚勁啊屌期待事態發展

【 突發】第二輪炮火！行動升級！除咗取消港共外國護照，我地正式開辟聯合國人道罪行戰線！

80後的我如是

開佢老母波 唔係淨係得你先識秋後算帳

【 突發】第二輪炮火！行動升級！除咗取消港共外國護照，我地正式開辟聯合國人道罪行戰線！

保皇黨 留返係大灣區吸霧霾啦

感謝 😭😭😭

加油！！！！！

勁呀！加油！！！推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推！！！

真心問, 如果咁多人重複SEND, 會唔會比人當左spam睇都唔睇

Help send email plz~

我今舗就寄你老母

如果用iphone copy呢個email group 係唔得 因為用左；
iphone係要用，隔開先send到，我整左個email list for iphone users

dbastard@rsf.org,secretariat@rsf.org,menschenrechtsausschuss@bundestag.de,information@jhr.ca,admin-hk@amnesty.org.hk,hrwpress@hrw.org,hrichk@hrichina.org,info@ghrd.org,press@freedomhouse.org,InfoDesk@ohchr.org,press@icrc.org,administration@iidh.org,info@observatoryihr.org,info@ishr.org,omct@omct.org,international.secretariat.brussels@hrwf.net,info@crd.org,scholarismhk@gmail.com,studentlocalismhk@gmail.com,info@theedulab.hk,cusu@cuhk.edu.hk,sucouncil@cuhk.edu.hk,cusp@cusp.hk,alumni@cuhk.edu.hk,union@hku.hk,council.secretariat.hkusu@gmail.com,su@hkuspaceccsu.com,su@so.hkbu.edu.hk,suco@so.hkbu.edu.hk,su_union@connect.ust.hk,su_ucoun@connect.ust.hk,su@ouhk.edu.hk,sucouncil@ouhk.edu.hk,su@hsu.edu.hk,uc@hsu.edu.hk,su-c@my.cityu.edu.hk,su-cncl-c@my.cityu.edu.hk,suec@s.eduhk.hk,hksyusu2018@gmail.com,info@su.polyu.edu.hk,joinhkfs@gmail.com,spsa@student.speed-polyu.edu.hk,lusu50th@gmail.com,jsucihencbcc@gmail.com,enquiry@hkbuddhist.org,vgoffice@catholic.org.hk,info@confucianacademy.org.hk,hkcc@hkcc.org.hk,mail@hktaoist.org.hk,press@humanrightsfirst.org,fidh@fidh.org,commissioner@coe.int,contact@hrf.org,info@article19.org,info@icj.org,omct@omct.org,information@ishr.ch,info@humanrightsinitiative.org,london@humanrightsinitiative.org,chri.admin@sas.ac.uk,chriafrica@humanrightsinitiative.org,info@newssafety.org, ifj@ifj.org, info@cpj.org

鍵戰加油

大大力支持

Push🤘🏻

Push!!!

如果同一個mailbox 重覆send, 好大機會變成spam.
但好多個唔同既email send ... 應該要睇receiver 個 server 點set. 依家有幾個server爆咗

居然係咁! 好既, 之後就改改個post 再推, thanks!

高汁

信已寄

抵死 推到上報呀屌

上面我做得啱唔啱, 我手多加左urgent-action@ohchr.org落去
下面係HR LIST 的各email, 快D c&p兩下貼落收件人度 ,
另外最後果個email send failiture <mail@hktaoist.org.hk>
---------------------------分隔線----------------------------------

dbastard@rsf.org secretariat@rsf.org information@jhr.ca menschenrechtsausschuss@bundestag.de admin-hk@amnesty.org.hk hrwpress@hrw.org hrichk@hrichina.org info@ghrd.org press@freedomhouse.org InfoDesk@ohchr.org administration@iidh.org info@observatoryihr.org info@ishr.org omct@omct.org omcteurope@omct.org international.secretariat.brussels@hrwf.net info@crd.org scholarismhk@gmail.com studentlocalismhk@gmail.com info@theedulab.hk cusu@cuhk.edu.hk sucouncil@cuhk.edu.hk cusp@cusp.hk alumni@cuhk.edu.hk union@hku.hk council.secretariat.hkusu@gmail.com su@hkuspaceccsu.com su@so.hkbu.edu.hk suco@so.hkbu.edu.hk su_union@connect.ust.hk su_ucoun@connect.ust.hk su@ouhk.edu.hk sucouncil@ouhk.edu.hk su@hsu.edu.hk uc@hsu.edu.hk su-c@my.cityu.edu.hk su-cncl-c@my.cityu.edu.hk suec@s.eduhk.hk hksyusu2018@gmail.com info@su.polyu.edu.hk joinhkfs@gmail.com spsa@student.speed-polyu.edu.hk lusu50th@gmail.com jsucihencbcc@gmail.com enquiry@hkbuddhist.org vgoffice@catholic.org.hk info@confucianacademy.org.hk hkcc@hkcc.org.hk mail@hktaoist.org.hk

辛苦晒爸絲打們

lets go

文字比起催淚彈有更強既威力加油

出色表現

You never walk alone

推啊!!!!!

(呢個係最update，我自把自為搵多左幾個國際既人權組織)
幫手整合左個email，方便大家一次過send 哂出去，請各位幫手推呢個comment，有錯請指出

dbastard@rsf.org, secretariat@rsf.org, menschenrechtsausschuss@bundestag.de, information@jhr.ca, admin-hk@amnesty.org.hk, hrwpress@hrw.org, hrichk@hrichina.org, info@ghrd.org, press@freedomhouse.org, InfoDesk@ohchr.org, press@icrc.org, administration@iidh.org, info@observatoryihr.org, info@ishr.org, omct@omct.org, international.secretariat.brussels@hrwf.net, info@crd.org, scholarismhk@gmail.com, studentlocalismhk@gmail.com, info@theedulab.hk, cusu@cuhk.edu.hk, sucouncil@cuhk.edu.hk, cusp@cusp.hk, alumni@cuhk.edu.hk, union@hku.hk, council.secretariat.hkusu@gmail.com, su@hkuspaceccsu.com, su@so.hkbu.edu.hk, suco@so.hkbu.edu.hk, su_union@connect.ust.hk, su_ucoun@connect.ust.hk, su@ouhk.edu.hk, sucouncil@ouhk.edu.hk, su@hsu.edu.hk, uc@hsu.edu.hk, su-c@my.cityu.edu.hk, su-cncl-c@my.cityu.edu.hk, suec@s.eduhk.hk, hksyusu2018@gmail.com, info@su.polyu.edu.hk, joinhkfs@gmail.com, spsa@student.speed-polyu.edu.hk, lusu50th@gmail.com, jsucihencbcc@gmail.com, enquiry@hkbuddhist.org, vgoffice@catholic.org.hk, info@confucianacademy.org.hk, hkcc@hkcc.org.hk, mail@hktaoist.org.hk, press@humanrightsfirst.org, fidh@fidh.org, commissioner@coe.int, contact@hrf.org, info@article19.org, info@icj.org, omct@omct.org, information@ishr.ch, info@humanrightsinitiative.org, london@humanrightsinitiative.org, chri.admin@sas.ac.uk, chriafrica@humanrightsinitiative.org, urgent-action@ohchr.org

email標題(我自己諗)：Desperate Request for Action on Breach of Human Rights by HK Police Force

內容：
To whom it may concern,
We are a group of concerned ordinary Hong Kong citizens in direct opposition of the Extradition Bill
proposed by the Hong Kong SAR Government, which, once passed, could result in unjust surrenders of
Hong Kong citizens to the People’s Republic of China. Out of extreme frustration and hopelessness, we are
writing with utmost concern for such a breach of human rights by the Hong Kong Police Force
(HKPF).
In the protests over the last few days, as you might be aware, the HKPF has created ugly scenes by
adopting excessive force against the vast majority of peaceful protesters, examples include the misuse and
overuse of tear gas, bean bags and rubber bullets. The use of excessive force is clearly shown from a long list of evidence, where no proper justification is possible to be made.
The Hong Kong Police Force and the Hong Kong Government, regrettably, denied the abuse of violence and shifted the blame onto the protesters.
We have prepared the attached open letter, and would like to ask for your assistance in sending it to the
Office of the United Nations High Commissioner for Human Rights at urgent-action@ohchr.org, requesting their
urgent action to call an investigation into HKPF’s conduct, and denounce HKPF’s conduct. We also
welcome you to issue a statement to express your concerns on HKPF’s breach of human rights.

Yours faithfully,
A group of ordinary Hong Kong citizens

最後(極為重要既一步)
請係email貼上呢條link，或者附上link入面既pdf：

1001鎖左會點

Updated email address spaces

幫推 開啓各路戰線
叫佢地狗都侮辱左狗隻

推！ 香港人加油

加左urgent-action@ohchr.org
<- 呢封信係叫收件人幫手, 以佢地既江湖地位去出email 俾urgent-action@ohchr.org, 促請聯合國出面. 你叫返 urgent-action@ohchr.org 促請 urgent-action@ohchr.org .... 無話唔得既

解1001! 香港加油！

另外
612 當日係 前線喊既同學仔！如果你見到！
你地唔洗怕，唔洗驚！

你地做得比好多香港人更好
你要為自己自豪！

推香港人加油！ 屌你老母林鄭！

做得好呢啲先係做實事

推到全世界都見到

推到賣港人士笠曬水

Good job!

推啊香港！！！！！！

首先，我喺呢度同你地講一聲"多謝！"
呢班港共狗官同建制派食屎狗，我想做鳩佢地好耐，但可惜我能力有限
我明白你地做緊嘅行動係自發性嘅，但你地都需要花費大量時間去搜證去準備文件，會影響到你地自己本身日常嘅工作
我好想幫你地手，但耐何我唔識法律，英文亦都一般，實際工作我唔知點樣幫助你地，最多都係喺網上平台同chat group share呢個貼俾其他網民知道連登有一班戰士喺度對付緊班仆街賣港賊
其實我有諗過買啲零食寄俾你地以表示一下我對你地嘅尊敬同埋支持，但怕你地暴露身份同位置所以唔知可唔可行
再次多謝你地嘅努力同付出

Push~

Share 出去已經好夠!
正面既會幫手send email, 反面既見到會心驚, 無得輸!

辛苦曬樓主

認真，不如聯署叫美帝告晒全部港共警狗官員上International Criminal Court 喇。琴日擺明就係violence against civilians and political opponents同crime against humanity，國際法雖然晒晒哋氣，告佢唔入都讓佢哋名留千古都唔錯呀。

(我係高登開咗po)

（重要必睇）下個戰場係民意戰

柒撚左
好彩我冇地位

勢不可擋

帽事既帽事既

推呀推, 推到外婆橋~

在英港人
唔知點幫手亦唔確定幫到手

相比起，覺得自己好無用。
連登仔好波

推！等港共冇外國顧照

連登力量

好波！推！

連登人果然好勁！加油要比全世界都見到香港警察既惡行！

推呀推, 讓這風推~

幫推
你地太偉大啦
值得敬佩

一直推

Pish!!!! 巴打好波！！

講返少少，印象中要ICC (international criminal court ) 開嘅一係要國家提出，或者聯合國安理會轉介(中共係常任理事國，佢否決好正常，但一出新聞就佢柒出國際。美帝又有位入，正)或者由ICC嘅chief prosecutor 經法官批准後先ok(手續好煩)

所以可以直接搵美帝。

當然，有case係由一個有簽Rome Statute嘅國家直接用universal jurisdiction 嚟引渡同審(江澤民當年都差d因為64出事)

簡單一句，大家直接搵個國家，唔好搵國際NGO 可能會有用d。

(利申: 今年大學grad，算叫識國際關係)

你地好撚型呀!!!!!!!!!!

hoball！

我願意推你~

用盡全力死推

你地唔好咁啦，你地做到咁
我覺得自己好廢好冇用

巴打你地真係勁到

爭取解鎖1001!!!!

Send email係copy PDF入面嘅文字定係直接比兩個PDF佢，咁個標題點講好

極令人鼓舞

有無日本巴打幫手整埋日本

好感動 多謝你地

If I haven't made myself clear, I mean we should use blueberry phones.The government will need at least a while to have access to our messages.

推 手足好撚勁

辛苦晒，期待，加油！

加油香港人

可以點幫手，利申：法律JJ

（英國JJ注意）取消埋支持修例官員議員的已有英國護照同埋重新申請BC的權利

（英國JJ注意）取消埋支持修例官員議員的已有英國護照同埋重新申請BC的權利 (2)

巴打好波 得9個負評

多謝妳加油

Push！！！

香港人好波

攬炒巴 請受小弟一拜

支持 黑警左派死全家

转发！紧急！ 请转发给十位身边亲友！

大力推，記得出俾美國(搵人整多份petition, 最好搵人twitter trump, Mike Pence, Pompeo, Michael Pillsbury) 、英國、法國同NGO (如 Amnesty International同無國界記者)。NGO有時可以向國家施壓。再唔係俾埋 ICC 個chief prosecutor (Fatou Bensouda,上網搵搵點email佢)

其實不如搵人帶晒口罩面罩直接攞去英國同法國係香港嘅領使館，最好搵埋記者影相，好讓世人知我哋除咗武鬥仲識文宣(小心!!!!當然，都怕港共中共秋後算帳，而且英法可能怕得罪中國而縮)。

辛苦曬

比賣港賊睇下香港人大技:魚蛋論

準備做過街老鼠啦班共狗

推到你地班垃圾正苦齊齊番大灣區長居 體會你地愛國既身份認同。真正既國教呀

連登好波！香港人好波！

好癲好感動

有條有理 語文能力 思維分析

如果當權者有心為香港..
即使少少地七百萬人，
可以撼低唔少過億人口國家...

精英制度下既填鴨式教育可以教出咁多人材，
學生們其實好捱得。

本地運動員近十年八載代表香港揚威國際，
仲要大部分都欠缺資源。

彈丸之地訓練出一班飛虎隊守衛社會，
撇除政治因素，我好欣賞佢地既堅毅同能力。

極端資本主義下，
人人做資本家既奴隸，
但大家仍然努力生存，
仲要大部分人都生活得尚算可以。

我諗唔到有咩地方真係優勝過香港..
點解今日會變成咁..
係凡事都無永遠既延續？
定係有幾耐風流..

巴打，加油。

你哋仲有嘢關於international crininal court 唔明就直接搵我，或者自己上官網google.

我試下去寫篇英文投稿去外國講國際關係嘅網講講港共點樣犯國際法，如果佢哋收嘅我再將佢譯做中文再share，甚至出報紙。大家一齊上山!!

證據

要令其他國家唔好出武器比香港

要唔要問下逃犯天堂德國要唔要拒絕林病個仔入境讀書

我試下係呢度搵料寫多份petition俾大家聯署

仲有冇相?

文人另類勇武 ! 支持 !

有無send比各大國際媒體

腥爆各大組織email inbox

#204 回覆
樓主有補翻岩嘅link

!推

完全同意,另外仲要揾建制派議員幫手，要求警隊全面轉用中式步操及用中文指令,警察樂團亦要馬上除消有強烈值民色彩既風笛,睇下第日係ｄ國際場合步操時ｄ人點笑尻你

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

喺

LM PUSH

俾班廢佬見識下網絡既威力

佢哋可能仲唔知點解會做到咁多嘢

感謝每一位出手的巴絲打們
為咗香港下一代而出一分力

樓主們一眾巴打一世平安

大家加油！push!

下文係截錄自 Rome Statute of the International Criminal Court Adopted by the United Nations Diplomatic Conference of Plenipotentiaries on the Establishment of an International Criminal Court on 17 July 1998 Entry into force: 1 July 2002, in accordance with article 126 Preamble(), 應該有用.

////Article 7
Crimes against humanity
1. For the purpose of this Statute, "crime against humanity" means any of the following acts when committed as part of a widespread or systematic attack directed against any civilian population, with knowledge of the attack:
(a) Murder;
(b) Extermination;
(c) Enslavement;
(d) Deportation or forcible transfer of population;
(e) Imprisonment or other severe deprivation of physical liberty in violation of fundamental rules of international law;
(f) Torture;
(g) Rape, sexual slavery, enforced prostitution, forced pregnancy, enforced sterilization, or any other form of sexual violence of comparable gravity;
(h) Persecution against any identifiable group or collectivity on political, racial, national, ethnic, cultural, religious, gender as defined in paragraph 3, or other grounds that are universally recognized as impermissible under international law, in connection with any act referred to in this paragraph or any crime within the jurisdiction of the Court;

(i) Enforced disappearance of persons;

(j) The crime of apartheid;

(k) Other inhumane acts of a similar character intentionally causing great suffering, or serious injury to body or to mental or physical health.

Definition:

(a) "Attack directed against any civilian population" means a course of conduct involving the multiple commission of acts referred to in paragraph 1 against any civilian population, pursuant to or in furtherance of a State or organizational policy to commit such attack;[/b][/b]

(b) "Extermination" includes the intentional infliction of conditions of life, inter alia the deprivation of access to food and medicine, calculated to bring about the destruction of part of a population;

(c) "Enslavement" means the exercise of any or all of the powers attaching to the right of ownership over a person and includes the exercise of such power in the course of trafficking in persons, in particular women and children;

(d) "Deportation or forcible transfer of population" means forced displacement of the persons concerned by expulsion or other coercive acts from the area in which they are lawfully present, without grounds permitted under international law;

(e) "Torture" means the intentional infliction of severe pain or suffering, whether physical or mental, upon a person in the custody or under the control of the accused; except that torture shall not include pain or suffering arising only from, inherent in or incidental to, lawful sanctions;

(f) "Forced pregnancy" means the unlawful confinement of a woman forcibly made pregnant, with the intent of affecting the ethnic composition of any population or carrying out other grave violations of international law. This definition shall not in any way be interpreted as affecting national laws relating to pregnancy;

(g) "Persecution" means the intentional and severe deprivation of fundamental rights contrary to international law by reason of the identity of the group or collectivity;

(h) "The crime of apartheid" means inhumane acts of a character similar to those referred to in paragraph 1, committed in the context of an institutionalized regime of systematic oppression and domination by one racial group over any other racial group or groups and committed with the intention of maintaining that regime;

(i) "Enforced disappearance of persons" means the arrest, detention or abduction of persons by, or with the authorization, support or acquiescence of, a State or a political organization, followed by a refusal to acknowledge that deprivation of freedom or to give information on the fate or whereabouts of those persons, with the intention of removing them from the protection of the law for a prolonged period of time.

3. For the purpose of this Statute, it is understood that the term "gender" refers to the two sexes, male and female, within the context of society. The term "gender" does not indicate any meaning different from the above.

你哋可以再參考條文之後再執返啱嘅相關證據同相，最好寫明係犯咗邊一條article落封嘢到。

共享大灣區榮華！

歷史一堆

佢地會話係外國勢力想搞亂香港 唔會諗政府有問題

推連登仔勁到痴線

冇得唔Like

Thanks

[遲左小小] 致加拿大總理公開信

想問呢個po係咪都關事，無人推

好撚勁respect🤟🏾🤟🏾🤟🏾

push push push

唔可以放過開槍同催淚彈嗰班正義之師

發夢夢見 開槍黑警 係呢個先岩

同連登仔為敵
真係神仙都難救

大律師公會已經關注事件
推到佢地出正式信件上國際刑事法庭 + 戰爭刑事法庭

戰爭罪行法庭至真

屌過萬正評，連登仔威武。

勁呀！！

九個負評一定係班高官

屌你地好撚勁加油

警察本來係保護市民安全，而家cheap撚到淪為政治打壓工具，上樑不正下樑歪，一撚定要呢個垃圾政府官員付上代價，唔係點對612咁多為中槍既義士交代？

臨訓推一下

巴打好勁
要加油

唔好睇小自己既力量 唔好氣餒
香港人一定要團結
小事多人一齊做就係大事
就可以吸引列更多人既關注

有冇email list excel 條link? 張圖根本睇唔到d email...

前港督彭定康先生已經親自回應

推到班高官警犬想送仔女出去讀書都唔得
咁鐘意中共咪送去中國讀lor

攬炒

銀牙！

小弟同女友都係在英港人
請問有冇聯絡人同可以點幫手？
想出分綿力

推
辛苦哂樓主

Escalate! Let everyone in the planet aware of this absurd things happening here.

多謝你地起咁短時間做左咁多嘢

多謝巴打們，睇返你地第一個po, 有人擔心時間趕，的確好趕
但3日後嘅今日已經準備緊第三輪行動，效率真係好高

另外，連仔，頂住呀

咁支持中國就留所有嘢係大陸啦
包括佢地自己

支持呀喂，大家一齊支持！

多謝咁多位英雄
我為我愛嘅人 同我嘅下一代 感激你哋

巴打加油，真無配服咁短時間搞掂，希望佢地可以永世共享中國大灣區榮耀，係中國個個

Thank you very much for reaching out and providing detailed information.
We reacted in a tweet this morning
We will also publish a complete statement on our website later today.

Best Regards,
---
REPORTERS SANS FRONTIÈRES / REPORTERS WITHOUT BORDERS / 無國界記者 / 국경없는기자회 / 国境なき記者組織 (RSF)
Cédric Alviani / 艾瑋昂 / 세드릭 알비아니 / セトリック・アルビアニ
Directeur du bureau Asie de l'est / East Asia Bureau Director / 台北辦事處執行長 (東亞) / 국경없는기자회 대만사무소 대표(동아시아) / 国境なき記者組織、台北事務局、取締役局長（東アジア）
—
Office Phone: +8869 0227 7033‬
P.O. Box 312 Taipei Beimen
Taipei City, 10099 Taiwan
10099 台北北門郵局第312信箱

係第2個巴打個po提出個時sd左d
岩岩見到有CEDRIC ALVIANI calviani@rsf.org既REPLY
而呢篇係佢地出既statement

法律小薯Draft 左新嘅內容針對凍結資產，版主可否聯絡我 tg:harveyblack_5

屌你老母,依個post一定推

[請廣傳］白宮、回收共狗外籍等聯署整合post

聯個署呀各位

各位好野 祝班狗唔好死住
共享埋祖國嘅榮耀先最緊要！

高官子女多數美國讀書，可否要求取消佢地簽證迫佢地返香港
你知對高官黎講，子女學業仲緊要過自己副身家

班仆街只可以選擇撒回，否則等睇美國政府制裁……

This way sir 法文德文點講？

“Dieser Weg, mein Herr!” in German.

樓主 希望你地可以定時報平安 因為港共政府 要捉您地係易如反掌

就此我祝願您一家平安 身體健康

推
在英港人揮手
有用得著既地方即管開聲！

想問係咪就咁copy & paste全部野就得？

今次警方暴力鎮壓 我地都應該搵方法 針對當日嘅行動指揮

負責立法會大樓外防線嘅外籍總警司陶輝
負責特首辦現場嘅江敏強指揮官
主力指揮速龍小隊嘅警察機動部隊校長外籍總警司莊定賢

就算前綫追究幾多人 幾多人負上刑責
呢三位過到今次骨
都一定會升官發財 越爬越高
佢地越大權 我地越危險
將來是單一個做一哥都唔掂

所以懇各位巴打
大家研究可以點阻止佢地向上爬
令佢地負返傷害市民 製造恐慌嘅代價
打倒呢班指揮官
先係真正保障我地下一次遊行嘅安全

林鄭係咪羅馬天主教徒
可唔可以寫去梵蒂岡叫教宗譴責

咁次遍地開花 日本都要比高官知道
幫手做野

全球關注事件

例如警察高官家屬去日本都要簽證

推爆班無街

仆街

多謝你！

G 持

香港人最團結的一星期

各位要繼續努力 繼續提供想清算嘅人 包括袁國強 選舉主任 甚至立法會秘書長

今次唔可以再因爲階段勝利而收手

你對人寛恕 就係對自己殘忍 ！

耶撚 社工 南亞仔 00 90後
真係比雨革更團結

遍地開花

話說小弟同朋友整合緊呢幾日班狗係全港各地做嘅痴線嘢，暴力毆打示威者，喵住示威者個頭headshot，恐嚇記者，一一都會記錄！！！
然後我地會將呢啲片段，加埋各種語言嘅caption寄去全球各大傳媒，放上唔同社交媒體，尤其係Twitter，亦會向聯合國人權高級專員辦事處舉報，指證香港黑警違反國際人權公約！！！

pushhhhhhh

想知巴絲們有冇外國人sd信嘅sample 或其他幫到手嘅方法 想叫身邊fd做啲嘢

好波！推

老實講，你quote hunger game嗰句真係好諷刺。因為最後其實只係成立咗另一個極權

發夢見到

速龍小隊英籍總警司 David Jordan

添華道立法會大樓外防線: 英籍總警司 Rupert Dover

Source蘋果

千奇咪畀佢地扑完射完就着草翻英國 記得要畀佢地共享大灣區榮耀 有冇巴絲可以寫template畀英國

不要小看網絡平台的威力，
每多一個發聲，
就多一份力量！！！

大家可以都叫朋友係自己既網絡平台到發聲
呢個係其中一個發聲方法
不要俾政府睇死
我地係唔會就咁屈服強權

一齊呼籲香港KOL清晰表明立場去發聲！

急！！需要大家幫手！！

你好，
作為香港既KOL, 係應該做Key Opinion Leader應該做既事！
如果你是支持這次香港的抗爭運動，希望你能夠發揮不同角色的作用，係你既網絡平台上發聲！

作歌既可以作歌，拍片既可以拍片，寫文既可以寫文。
但絕對唔係求其出個story, 影下地下，影下天空，就話自己緊張香港。

亦希望你清楚表明自己的立場，不是食大茶飯講d唔講d, 而係真真正正講出你對引渡法既睇法！

當你口說支持，但又沒有就著KOL的角色，在網絡平台沒有就香港的抗爭作出清晰的回應和表明立場，身為Key Opinion Leader, 你慚愧嗎？

Pushhhh 曾經係移民行業做過，已經share咗呢個post俾有各地移民agent/律師牌照嘅前同事們睇，如果樓主需要嘅話，希望佢地有呢個心同能力可以幫到樓主手

推
呢班狗同狗官唔會有好下場

衷心多謝你

推上熱門回覆

唔想浪費記者搏返黎既shot
整理一下link好唔好

建議優先向英國提出仿效美國

———————————————-

咁多位香港人,大家認為星期日上街係為左咩!?

為左抗惡法?無錯
為咗迫林鄭下台?無錯

但最重要既係保護香港人!!!!!!!!!!

暫時最少已經有11個香港人為咗我地被捕
當中包括為咗我地而食棍!!!中椒!!!同埋中槍既香港人!!!!!!
星期日上街我地一定要為佢地發聲!!!唔可以忘記佢地!!!!!

大家集中目標:
1.撤回送中惡法
2.林鄭及相關官員必須問責下台
3.釋放所有被捕人士及保證不會檢控任何示威者
4.起訴涉嫌謀殺之警員及其上司
5.成立具效力之警方濫用暴力調查組織
6.釋放所有在囚政治人士,包括黃之鋒及梁天琦

香港人,記得一個都不能少!!!!!!

唔可以放棄任何一個自己人!!!!!!

已send local mp

Push, 香港人做嘢啊

要班撚樣困係香港邊撚度都冇得去

打得咁過癮?唔好諗住走吖

留係到

我自己就係咁copy and paste 之後就咁send

推
做得好！

support!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

型啊！

推推推！香港人加油

推 但有幾個email系統自動彈回send唔出

加油，多謝你地

留名支持 奮力一推

打攪，記得下建制議員同中聯辦有冇外國國籍喎。

Sor巴打，畀錯負皮，先自摑十巴
然後再受老身一拜

大家記住
我哋已經成功令到全世界見到HKP嘅醜惡
短期內唔需要激烈嘅挑戰
要集中做好對外同對內嘅宣傳
要拉攏到全香港認同三罷
正式用手段逼政府就範
要non-violence，因為以我所知
美國已經上咗個senate bill
(S.1824 116th Congress)
入面講明美國會支持香港非暴力抗爭
包括埋動議美國，無視香港政治檢控批VISA
除咗review港美關係法，仲會提香港民主人權法案
而家全世界都企緊係我哋呢邊
一定要把握住呢個勢，要真正令到港共政權跪低

以我所知，英國下議院都keep住辯論緊
雖然個Minister Mark Field唔多似合作
喺全世界都為香港人發聲時
我哋更加要做好自己
唔好俾位政府入我哋，要令政府做衰人

彭定康好似仲係Oxford 校監，不如叫佢將港共官員子女入永不錄取黑名單

可以寄埋俾全世界國家，叫有簽Rome Statute嘅一見班港共就用universal jurisdiction 原則即捕即審。即係佢去邊都可能會俾人捉LOL

以權謀私又唔係咁好嘅
我只係想佢幫下口
用佢身份駁下個Mark Field就夠

做到嘢！推

支持！做狗做得咁開心呀啦！

巴打你地好犀利
多謝你地

推，加油香港人！

清救護站都係

幫你問緊嗰朋友，睇睇得唔得。順便叫佢講埋有人想告港府上ICC,話佢示威嗰日違反國際法

鬼 gmail AC 怕5怕？

全力一推

推 !!!!!!!!!!!!!!!!!!

(from記者朋友)我地冇記者喺G20，都係收料，不過可以tag佢地，我見CNN報我好勁，有啲機

好撚有料！！香港人加油！！

大力推

VictoryHK

直接要求美國政府派美國戶照啦，有乜嘢就去美國領使管避一避先

多謝 辛苦你地 幫推

唔好俾佢停！

必要時不得不留名

好勁呀巴打
一定要推

推推推推推推呀！

尋晚search警察使用武力嘅international standard/law

未睇晒
唔知幫唔幫到手

推呀，支持

再問，我哋可以報埋料俾有線同Now

大家一齊DQ埋佢個Legion of Honor Distinction

有線:

Now:

搵ching搞搞佢，CNN可能試下social media tag/DM 可能ok

巴打好波
推推推推推推

睇咗d。article 7 應該最有用，因為講crime against humanity, 而事實上阻白車，violence against unarmed civilians 同記者已經係

推 兼恭賀解鎖1001

push 超高質

攬炒兄，請受小弟一拜

其實send去校友會果d係咪冇必要一人一信？

因為如果一人一信好似會塞爆果d校友會email

咁就有機會令到其他有需要既同學用唔到email contact校友會

「催淚氣體屬化學武器，受國際禁止化學武器公約約束而禁用於戰場上。」

呢個point有無得做大佢！？

info@theedulab.hk
呢個 send唔到

多謝巴打

呢個⋯ 係咪最多正評既post

hy.law@hktaoist.org.hk
呢個爆咗

樓主請邀請國內同胞一齊參與聯署，建制咁愛國。同胞們一定會支持佢地在長眠於中華大地

未必得，雖然要中國好似有簽(印象中有)。不過，呢個好似係用於國與國(international)嘅戰爭同內戰，而且612係法律上唔係內戰，但可以再睇

爆咗:
cusp@cusp.hk
hy.law@hktaoist.org.hk

send唔到:
info@theedulab.hk

再check,呢個位ok。搵到ching幫手寫緊petition

絕對支持！

加埋冇委任證單野唔該

琴晚冇warrant 噤搜KongU 呵

Hongkonger

係囉癡線ge點解話搜就搜

巴士加油

唔知有冇巴打提過
幫手搞搞佢

原來指使訓練畜龍同黑警變成獸兵嘅，就係呢兩條鬼佬！

求請教 第一段尾
咩係to allow "1" informed consultation

師兄好波

其實你地咁攪法係好危害香港
萬一外國以為我地好亂，出黑色旅遊警示俾國民，我地旅遊業咪會受重挫實嘈爆
求下你地唔好咁做

根本而家就係要搞大件事
外國出黑色旅遊警示仲好 一日件事唔對香港有實際影響 政府唔會驚
開槍殺市民最多咪比國際譴責下，到時老屈d人係暴徒，話唔好對內政指指點點 乜都得

萬一旅遊業因為黑色旅遊警示又出黎反對
我地攻府好難彰顯公義同施政
求下你地唔好攪到外國政府要向佢地既國民對香港發放旅遊警示
見好就收啊

G chi

係都因為警犬所為先發警示啦

加油!

你都on9 邊撚到見好 寧願香港一齊死好過益你地班仆街

反正都已經無未來。愈大獲愈好 大家一齊死

你梗係無睇佢username

推！
連登好波😭

阻一阻大家

岩岩因為宗教 po 我發現到
一但上左熱門 就好容易比人操作到輿論
上左熱門好容易比人利用
因為好多人見到個po就咁like左就算 令一d 未有驗證 同未有討論既事 比人帶左風向

所以開返下邊個po提下大家 希望大家幫手推到上到熱門

有時講錯左野就好容易比人利用
見到唔同既消息大家記得同周邊既朋友傾多啲
驗清楚真假 同諗清楚個樣野既後果
係而家信息過多既時間
思考係十分重要既一步
大家坐埋一條船 尊重係好重要既一樣野
pushhh

上邊紅字係我覺得依幾日 時時刻mon po 既結論
希望大家諗完覺得岩既幫下手like
睇到聖經po發現有啲人 真係會like左就算唔會諗
like 係好容易比人帶左風向

幫下手push下個po 希望人手置頂熱門 提到係連登既大家

我想問之前有個post係講d立法會議員仔女有外國護照，但我搵唔番，因為想send俾紅底屋企人！唔該哂大家

你地好犀利

都唔係攬唔攬炒既問題
事實係香港真係值得出旅遊警示

另外人地自己有記者/政府人員睇住外國情況 官員開會決定
出唔出旅遊警示唔通真係你一張紙幾粒字決定咩

根本人地國家點會因為收到你幾封信而去制裁
封信嘅能力最多令佢地會組成一個小組 去分析事態
出唔出警示係佢地國家考慮完國民安全先會出
人地覺得香港好亂嘅 有無信 佢都係會出警示 on9

仆你個街咁樣都唔推枉為香港人，上呀各位巴絲，要搞就搞到班仆街身敗名裂

手多改咗啲email內容先send, 加咗句用咗150催淚彈同速龍打人等等

To whom it may concern,

We are a group of concerned Hong Kong citizens standing against the amendment of Extradition Bill proposed by the Hong Kong SAR Government. Unjust surrenders of Hong Kong citizens to the People’s Republic of China can be resulted once the bill of amendment is passed. In order to express our concern and worry over the proposal, peaceful demonstrations have been carried out since 9 June 2019.

On both 9 and 12 June 2019, that you might be aware of, Hong Kong Police Force (HKPF) has created ugly scenes by the use of excessive force against vast majority of peaceful protesters and journalists. Over 150 tear gas canisters, several rounds of rubber bullets, and 20 beanbag shots were fired, along with Special Tactical Squads beating up unarmed protesters during the protest clearance. Unnecessary force was adopted by HKPF and such act is unjustifiable. Regrettably, HKPF and the Hong Kong SAR Government denied the misuse of violence and shifted the blame onto the protesters. Out of extreme frustration, we are writing with utmost concern for such breach of human rights by HKPF.

We would like to invite you to send the attached letter to the Office of the United Nations High Commissioner for Refugees at urgent-action@ohchr.org, requesting their urgent action to call for an investigation into HKPF’s conduct, and denounce HKPF’s act. You are also welcome to issue a statement to express concerns on HKPF’s breach of human rights.

Yours faithfully,
A group of Hong Kong citizens

岩啦 咁愛國愛港要咩外國藉
一齊共享大灣區榮耀啦 一齊食草啦
屌你老母

Push愛死你地

祝巴打一世平安

食屎啦港共走狗 有報應啦

推 等班仆街仲住豪宅 又有外國籍 去大灣區住啦

抗爭未完
唔可以鬆懈

是旦喇，宜家點都係欖炒，有咩試晒先算

thx 巴打
BTW 準備send email嗰陣grammarly幫我改咗少少

To whom it may concern,

We are a group of concerned Hong Kong citizens standing against the amendment of Extradition Bill proposed by the Hong Kong SAR Government. Unjust surrenders of Hong Kong citizens to the People’s Republic of China can result once the bill of the amendment is passed. In order to express our concern and worry over the proposal, peaceful demonstrations have been carried out since 9 June 2019.

On both 9 and 12 June 2019, that you might be aware of, Hong Kong Police Force (HKPF) has created ugly scenes by the use of excessive force against the vast majority of peaceful protesters and journalists. Over 150 tear gas canisters, several rounds of rubber bullets, and 20 beanbag shots were fired, along with Special Tactical Squads beating up unarmed protesters during the protest clearance. The unnecessary force was adopted by HKPF and such act is unjustifiable. Regrettably, HKPF and the Hong Kong SAR Government denied the misuse of violence and shifted the blame onto the protesters. Out of extreme frustration, we are writing with the utmost concern for such breach of human rights by HKPF.

We would like to invite you to send the attached letter to the Office of the United Nations High Commissioner for Refugees at urgent-action@ohchr.org, requesting their urgent action to call for an investigation into HKPF’s conduct, and denounce HKPF’s act. You are also welcome to issue a statement to express concerns on HKPF’s breach of human rights.

Yours faithfully,
A group of Hong Kong citizens

Ho ball

info@humanrights.dkinfo@liberties.euinfo@efhr.euinfo@tassc.orginfo@reprieve.org.ukinfo@redress.orgmedia@phr.orginfo@penalreform.orgmedia@opensocietyfoundations.orgINFO@AEDH.EUbrussels@crisisgroup.orgfeedback@humanrightsfirst.org

仲可以SEND比呢人權監察組織

bump

[反送中] 《撐港共商戶及老闆》舉報中心

誅九族唔該

sent!

勁有心 香港多謝你

旅遊業既手足放心, 就算旅遊警示都係短期
但外資撤資係長期影響
你想公司縮水, 定係直接關門大吉?

加油！繼續推！！！

有冇咩要翻譯做日文，可幫手

轉載PDF條link同各大友好組織名單條link一樣?

班買港賊，死仆街，支持中國大陸獨裁統治，自己及家人卻手持歐美澳日等西方民主國家護照。

繼續攬炒

田北辰在立法會內會開會前見記者，要求政府暫緩修訂《逃犯條例》。

田北辰表示不希望立法會開會「俾全世界恥笑」，指昨日台灣已明確「唔會要人」，修例完全沒有迫切性。田北辰指如要堵塞漏洞，令香港不成為逃犯天堂，「絕對唔係一時三刻可以解決得到。」

他稱修例只是政府主導，中央配合。田北辰又表示他家庭承受很大壓力，不明白政府為何仍然死撐，「我唔知呢樣野（修例）有乜意思。」他稱如強行通過，「出年立法會選舉我真係無眼睇」，建制派失去過半數「仲點管治。」

PISH

建制派會撚失去過半數咩 佢又喺度9up轉移視線 唔好理佢

輕力一推

講到底咪又係為咗錢
驚成家走唔到？

pm 支持

呢兩日嘅遊行 包括之前嘅雨傘運動 對中國政府來講都係絕對唔會容忍嘅學生運動 佢哋唔會俾我哋咁容易慶祝勝利 絕對唔可以鬆懈！

你講d野都幾撚好笑、 本來已經當我地狗食住上，連人身安全自由都無，香港全面染紅你又覺得會好過黑色旅遊警示幾多？仲講乜撚野旅遊業， 唔係內鬼就唔好講咁撚戇鳩既野

絲打 我可唔可以改咗個地方 想比外地fd sd出去

阿爺改口 , 佢地又改口
佢地只是狗

我地唔能夠心軟
繼續狙擊

推！ 唔好俾熱門充斥住fake news
616唔出就真係冇架啦！
［幫推］天琦三年前講嘅嘢 真係走得好前
其實fake news, 輿論係最恐怖 希望大家可以睇下依條片令思路清晰

不撤不散

依個post要長期熱門！

推，長期置頂

追究屠城責任

幫巴打推一推

長期置頂

精彩！

幫大家去有線報咗料。就算未必有實則作用，但都製造下輿論壓力。

//有市民打算向國際組織檢舉港府在處理12號示威時濫用暴力，更違反人權及相關國際法，包括國際括刑事法庭犯規約中第七條的危害人類罪(Crime against humanity)包括以強力武器攻擊平民及異見者。另外，警方內瓦公約有關使用生化武器(如催淚彈)的規定，更要求聯合國安全理事會主動把個案轉交國際刑事法庭或其他締約國以普遍管轄權(universal jurisdiction)原則介入，以引渡及起訴港府主要官員。//

推推推 置頂！

推你老母 推爆你老母

推撚到成撚官同狗英美澳加邊到都去唔到
留返係大灣區共享中國人既榮耀

痴線，巴打好野！！！

容我係到講一句:
香港人唔係垃圾。

加埋呢條片入去啦痴線架佢地

暫時有無咩回覆同進展

想知最新清息

推!!

未有REPLY

搵多d人同傳媒報料話人市民想檢舉港共同差人違犯人權同國際法。宜家有線仲未有消息。

大聯盟愛國愛港

Push push

衝呀

一鼓作氣唔好停火

撐啊！

希望能夠見證到依個傳奇

推撚到核爆都要推

要求法國當局取消林鄭2015年獲頒的法國最高榮譽

巴打可唔可以send埋去當局

推返上黎

幫手推同share，等大家做好心理準備

615行動代號：秘書處尚未宣布取消會議

抵撚死。最好一次清算哂外國國藉
返大灣區

快！第緊第三波

給三毛一個信息，你們認得列寧祖宗，在俄羅斯可是被唾棄的對像，列寧統治的時候也殺了無數的俄羅斯人，和那位至今掛在天安門的臘肉一樣，能在和平時期發起大躍進，反右，整風運動，大飢荒，文革，整死鬥死餓死六千萬中國人，這絕對是史無前例的，所以臘肉最後落得個斷子絕孫的下場。

問：霸占中國領土最多的是誰？答：俄國。
問：未占中國寸土的是誰？答：美國。
問：義和團時，在海蘭泡，江東六十四屯屠殺中國人，趁機單獨出兵占領東北全境，逼清政府簽約割人東北的誰？答：俄國。
問：義和團後，主動退還多余賠款，建立清華大學，並資助高等教育和公派留學的是誰？答：美國。
問：除日本外，承認偽滿洲國，建立邦交的是誰？答：俄國。
問：堅決不承認偽滿洲國，要求日本撤出東北的是誰？答：美國。
問：七七事變後，1938年出兵新疆的是誰？答：俄國。
問：七七事變後，要求日本撤出華北，並對日本實行禁運，派出志願航空隊支援中國的是誰？答：美國。
問：在南京大屠殺時，對割占土地上的華人進行大清洗的是誰？答：俄國。
問：反對中國當聯合國“五常”的是誰？答：俄國。
問：支持中國當聯合國“五常”的是誰？答：美國。
問：中國需要幫助時撤走專家的是誰？答：俄國。
問：中國發展經濟時開放市場的是誰？答：美國。
問：當年威脅對中國實施核打擊誰？答：俄國。
問：不惜代價，堅決阻止俄國核打擊的是誰？答：美國。
問：誰在中國入世談判時要求中國實行五天工作日？答：美國。
問：誰給中國永久最惠貿易國待遇？答：美國。
問：美國現在的油價是多少？答：38美元一桶。
問：俄國賣給中國的石油是多少錢？答：100多美元一桶。
問：輸入中國最多先進科學技術的是誰？答：美國。
問：每個人的電腦裡用的CPU芯片是哪個國家的？答：美國。
問：擊沉中國越界漁船最多的是誰？答：俄國。
問：要求中共重視中國人權的是誰？答：美國。
問：中國留學生最多的國家是哪個？答：美國。
問：中國高官子女大多住在哪個國家？答：美國。
問：中國高官貪污的錢多藏在哪個國家？答：美國。
問：中國的朋友是誰？答：俄國。
問：中國的敵人是誰？答：美國。
問：中國外商投資額最高是誰？答：台灣。
問：與中國同文同種是誰？答：台灣。
問：中國的導彈對准的是誰？答：台灣。
問：中國政府每天喊武統血洗的地方？答：台灣。

三毛死全家 屌你老母臭閪生仔冇屎忽 祝你地三毛全家人早日生cancer末期早死

PUSH

合法抗爭，唔推唔得

推啊！！

推啊啊啊！！！！！

已send
大家一齊推！

即係send 兩個pdf
一個短再attach篇open letter

推啊！！！！

唔好意思 阻阻大家 我啱啱開po 就見到原來伍公子做咗條 但都可以做多幾條 散比啲廢老睇

除咗長輩圖 youtube係其中一個方法

未sd嘅快啲sd

屌你，咁𠹌陰質嘅？本身有貨嗰班保皇狗仆街啦⋯⋯

各大友好組織名單條link係咪錯?

有冇咩update

好波！
推！

有冇人收到REPLY EMAIL ?

😡

另外我見到呢個全球聯署

"多個傘後團體今天在 發起全球聯署，要求美國、英國和加拿大政府引用該國的《全球馬格尼茨基法》或相關法例，向強推《逃犯條例》修訂和暴力鎮壓和平示威的香港政府官員和親共立法會議員實施個人制裁，全面凍結這些官員、議員及其直系親屬的資產，並禁止他們入境美英加三國。"

轉載：

致各大傳媒編輯/ 採訪主任

本人收到有醫護人員投訴，指6月12日即大規模示威活動當日，在金鐘龍和道和添美道交界廻旋處設有急救站(見圖)用作救援傷者，竟也遭警方發射催淚彈擊中，導致醫護人員感到不適。

急救站貼有十字圖案及救護人員穿上容易識別的螢光衣物，警方理應可以區別救護員與示威者。對於警方妄顧醫護人員和傷者的安危，本人深感遺憾並要求警方徹查交代。

加油呀，推爆佢

樓主可唔可以加埋上次 唔畀 人參選同DQ 議員嗰啲嘅狗官都制裁埋呀？🙏🏻

呢份野唔係我架，大家憑良心轉發咋，你覺得啱既就去馬啦，加油！

off topic

點學好英文

強帖留名

第三輪包埋醫管局班仆街唔該

醫管局帶頭破壞醫患關係

推！！死黑警屌你老母！！！！

加油！撐住！岀第三輪！

推到7777

(急)關於公開信問題一問

推 希望各位巴絲睇到幫我改吓

推!!!!!!!!!!!

有朋友收左The Association of Southeast Asian Nations 嘅回覆，幫手送左封信上去。大家請繼續試。

頂

醫管局高層仆街死啦

Strong post

搞到要輸入強國製嘅武器仲危險喎

到時催淚彈唔識爆
布袋彈槍入面爆
胡椒噴霧變四川麻辣味

有無人記得江澤民比唔知西班牙定阿根延整咗個全球通緝令？

使唔使幫林鄭/聰哥整返個

岩岩幫手SEND左

有圖為証，推

雲海又有料爆！！

請跟進

醫管局單嘢記得加埋入去

攬炒巴打,我知你好忙,但我想浪費你小小時間睇依個post,我真係唔知可以點做

YOUTUBE:

中國駐英大使拎住支持送中既80萬假簽名上BBC電視台節目打飛機，仲話香港遊行人數只有警方公布既20萬人，遠遠不及支持送中既人

重點就係:外媒係唔會知果80萬簽名係假，而且就算知都冇證據爆大鑊，而外媒或者外國人冇查證就會覺得支持送中既人根本比反送中既人多

我地一定要搵方法制衡依80萬假簽名

1.向外媒(BBC,Reddit,各大報章,平台) 宣揚依80萬簽名係做假既,根本就無人支持

2.做返一個反送中簽署，目標係反cap 人數，令到港共政府同共產黨無得再用假簽名黎打飛機

小弟我英文真係好差,而且唔叻電腦野，求下各位巴打高手幫手,我好想羸依場仗

無敵感謝你地

呢單案好似係講緊西班牙想用國際刑事法庭(ICC)羅馬規約中嘅universal jurisdiction 原則嚟告江澤民64嗰陣犯咗crime against humanity。不過，要整嘅話我哋可能要搵美國(或者其他締約國)或者聯合國安理會refer單case去ICC，ICC先可以正式開審佢。
(不如DM 我一齊寫petition?)

再下一步要清算埋醫管局

要立刻倣了
佢地真係好仆街
睇個勢 好驚有第二輪衝突

巴打們之前已經將班高官同佢屋企人嘅資料send晒去英美澳要求取消外國護照同埋凍結資產
呢家輪到黑警

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

因為無燒到佢地，佢地先咁恃無忌憚

繼續推 樓主加油

屌, 真好撚痴線, 成個香港上上下下都痴撚晒線咁

巴打，純學術交流，
想問如果為左義士既法律後果著想，
可否考慮去信馬道立？懇切希望佢以人道立場，考慮各級法院不定罪今次事件既義士？
理得你林鄭、犬、DOJ點屈，香港一日仲有司法獨立，馬道立仲有基本尊嚴，好多野就有救

屌你呀
拎人圖就member返啦
想篤人出黎呀？

立即將醫管局及一眾醫院管理層清算

另外, list請加埋國際法庭
International Court of Justice

check佢哋申報咗咩資產先。777係蘇州同Cambridge都好似有屋

正身處北歐，可以幫手
可以點聯絡你地？

巴打支持你

推
香港人頂住！

立即將醫管局及一眾醫院管理層清算

永不放棄

班左仔咁愛國，唔使外國國籍啦，返大灣區住最適合佢哋

好L勁！
巴打對TEAM全部我男神

醫院高層都必需了

香港人緊記槍口全對外，咪搞分化，場仗未打完咪鬆懈

幫幫手up and share丫！ ！

PISHHHH

最終目標：推倒反送中惡法。釋放義士。

呢場仗我地仲未打贏，唔好掉以輕心。

星期日出去遊行。

星期一出去集會。

我們需要紐倫堡大審判

十

連登人才濟濟

樓主好嘢！推爆佢！

引用比多啲人睇

強貼力推

推還推 靠大家send email ar

Pushhhhh

Morning pish

撐住丫

推爆你老母閪

推
今日英國政府出咗聲啦
真係有得攪

推，btw有無新消息

養犬都好過養班禽獸 犬都識叫聲主人 反而禽獸一顛起上泥 分分可以完全當香港市民係隻蓄生咁對待 大家係時候要諗下點制裁呢班魔鬼

暫你老母

老實講聽呢首超適合

they drew first blood,同宜家一樣
龍哥預知未來

推到撤回為止

暫你老母閪

Pus

唔差在推埋明日大嶼上國際分析下

推到2047 置

Pushh

6月16不撤不散

人

手

置

樓主團隊加油！

差少少咋我

香港人精神好感動

[告急] 保民生反修例大聯盟 號召同志第一波反擊攻勢

--------------
早上好 請轉發

大聯盟原本個官方page 因受到外國勢力總攻，利用集體網絡行動密集舉報而導致專頁停用

我地家國在難 號召香港愛國愛港人士進行第一波試探式反攻

幫港出聲

請舉報專頁 +盡量表達留言
請舉報專頁 +盡量表達留言
請舉報專頁 +盡量表達留言

因其當中內容意圖蠱惑人心

以還香港人清晰的頭腦

pushhhhhhhh

推埋去盲人促進會,
之前佢地比黑警搞

唔推枉為人

依加係香港做啲咩都無用 啲警同政府聯手基本上玩撚晒

推番上頂

推！推爆佢老母！

有無第三輪
有咩我可以幫手做

推 應記一功

想問仲有無下文

第三輪la!! 不撤不退！！

我覺得下一波可以做，
告DQ議員的選舉主任，同特首侵客公民選舉權利，
而作出制裁。

Push push push!

暫你老母！

大家聽到特首幾咁想共享大灣區榮耀，繼續做野

推到林鄭仆街陷家剷

係咪應該update埋d信比佢地知暫唔同撤

暫係暫佢老母

呢個方法最有效，推

pppp

美國唔係因為貿易戰笠水咩

好奇問
有無寄加拿大個邊？

推 等啲警犬同保皇黨賣港賣得咁撚過癮啊拿
沒收撚哂你地啲外資 乖乖地做個忠心嘅中國人啦仆街

點解唔可以自己一人一信嘅？

推
讀左咁多年書 係要出力反毅進文盲

同問

反而好多人移民咗去加拿大

等清息

最多一定係英加 澳

屌你老母 一定要

咪就係一人一信

推-

SEND 左!!!
adore 咁多位巴絲

向歐洲政府施壓 禁止提供防暴裝備制裁香港

巴打有時間幫幫呢面

要團結呀
要開始諗第三輪炮火
歐盟 + 海牙國際法院

推.你老母

14年雨傘之後係對於追究責任呢方面可謂失敗
今次搞到真係開左槍，香港人一定點都要堅持直到呢班黑警、港共同埋啲親共支持鎮壓的組織全部冚家產為止，唔令到佢地被國際法庭審判都誓不罷休，唔係就算真係撤回呢條惡法都無用，以後有排香港人受

求第三輪
有咩可以幫手

謝謝師兄們既努力。

下一波我希望建議找方法送777等有關人等上國際法庭。費用我可以主持Crowdfunding籌款。義俠如何？

To whom it may concern,
We are a group of concerned ordinary Hong Kong citizens in direct opposition of the Extradition Bill
proposed by the Hong Kong SAR Government, which, once passed, could result in unjust surrenders of
Hong Kong citizens to the People’s Republic of China. Out of extreme frustration and hopelessness, we are
writing with utmost concern for such a breach of human rights by the Hong Kong Police Force
(HKPF).
In the protests over the last few days, as you might be aware, the HKPF has created ugly scenes by
adopting excessive force against the vast majority of peaceful protesters, examples include the misuse and
overuse of tear gas, bean bags and rubber bullets. The use of excessive force is clearly shown from a long list of evidence, where no proper justification is possible to be made.
The Hong Kong Police Force and the Hong Kong Government, regrettably, denied the abuse of violence and shifted the blame onto the protesters.
We have prepared the attached open letter, and would like to ask for your assistance in sending it to the
Office of the United Nations High Commissioner for Human Rights at urgent-action@ohchr.org, requesting their
urgent action to call an investigation into HKPF’s conduct, and denounce HKPF’s conduct. We also
welcome you to issue a statement to express your concerns on HKPF’s breach of human rights.

Yours faithfully,
A group of ordinary Hong Kong citizens

推到佢地pk

Too strong, hard pushhhhh

就算而家暫緩
都唔好放過呢班仆街

推 香港就算要死 都要班仆街陪喪

Strong post need pish

I mean 一人一信直接去聯合國

send!

簽咗佢，叫美國國會做嘢幫手告班港共官狗。

美國係安理會常任理事國，可以將件事攞出嚟傾，到時全世界都可能會知。

香港人都已經冇咩要求，
但都要恰鳩搞鳩我地
你老味集體送你班仆街一程

各位巴打好勁

永放棄

一位公立醫院醫生👨‍⚕️的心聲⋯⋯ *** Pls Share Out!!!

(Sorry, 因為失眠, 想再加comment....)

不想錯focus, 我既首要關注始終都係反送中

但我亦都想講下警方既專業操守.
我覺得整個爭抝點錯左.
警方說年輕人是暴徒,有人掟磚掟鐵枝
年輕人說警方濫用催淚彈,布袋彈等.
大家只在比較誰暴力些. 少用暴力的就應該被社會同情和認同.
但若把警察這職業看成專業的話, 事情不應單這樣看.
警察是應該對這騷亂有充份的評估和行動準備的. 而當執行這些驅逐行動時, 他們應該表現得專業(如盡量避免headshot, 不攻撃記者等). 就算是掟磚都應有一套對應方案(因為他們以前已經遇過這種事).唔係話掟磚既啱, 而係當日做隊長既要知道點做.

但我們看到他們的表現遠低於專業:
-在PP門外叫囂, 爆粗 (冇需要)
-headshot 遠距離既示威者(冇需要)
-攻擊記者並向他們爆粗(冇需要)
-對已經被多個警察包圍並沒有再逃走機會的示威者加多三五七拳/腳(冇需要, 你拉走佢咪得lor）
-在影大合照?!?!
(全部都俾傳媒影到哂....)

為什麼要做咁多冇需要既事? 是用警察的權力在發洩情緒? 做這麼多冇需要既事就是不專業既表現.

醫生要醫自己討厭既人係咪可以爆粗? 同佢打針前同佢講聲「醫你老母」? 打針特登大大力打落去仲要支針喺佢身體入面「liu」多幾下? 笑住同佢break bad news, 再加多句「食煙呀嗱, 抵你死」? 做完CPR影大合照? 呢D咪冇需要lor. 控制唔到情緒做多左咪唔專業lor.
Medical council 審你問你點解咁做, 唔通你同佢講佢食煙wor, 咪抵死lor?
唔好話得你嗰行辛苦,我地經常都要oncall 30-36小時, 點眼瞓都要做

醫生保持到專業係因為除左自我克制外,仲有medical council 睇住, 病人有機制投訴, 有ethics committee𥄫住. 唔通大家情緒唔識處理就去搞個mud mud 「X你老母」集會, 一齊大大聲向住個台嗌「X你老母」咩? 咁同朱羅紀D速龍三角龍有乜分別?

邊有自稱專業既人完全毫無克制喺傳媒面前出醜架......

仲有, 警察一定要係專業, 因為得你地喺香港可以合法揸槍ga ja.....

(再者, 我認為一個警察受傷被示威者圍堵不能逃離, 也是警察team leader的責任.
我們醫生既training 係所有緊急事情都會預演一次. 我地有disaster drill, cpr drill, 有simulation 教我地插喉, 在不同類型的心律不正的情況下我們都會預演一次.
同樣, 警察也應該預演不同的可能性 如上述情況.
所有的行動應該簡潔俐落, 恰如其分地達到目的(如驅逐到他們後便收手), 不須要注入過份的情緒.
我們醫生不會做一個超過一小時的CPR. 因為理性告訴我們再做都冇用 (futile). 就算你喺情感上點唔捨得個病人都應該收手.
工作時心情唔應該係亢奮的狀態(如好想打鑊示威者), 否則只會目無法紀又達不到目的, 又俾人有把柄去鬧)

(最後最後, 我地香港社會係冇撐醫生撐護士撐老師撐律師撐社工撐乜工都好啦既組織.
因為專業唔係撐出黎, 係由心而發出黎, 唔洗撐.

你去責怪D十四十五歲發緊春夢腦shun都未生埋既靚仔係冇用. 因為佢地都未到可以靜靜聽你講到道理既年齢, 佢哋一定係衝動, 因為呢個係青春期既特色, 係好natural.
所以警察應該要用25-40歳既思維模式去做野, 而唔係大家互相挑機.)

終於講完。

超有效👍

幫手推

做得好，等第4波！

support
需要一個Google Drive放evidence

上阿

178692525， 抗爭

推
竟然真係爭取到取消1001

聯署要求英國當局撤銷林鄭老公同兩個仔個英國國籍

再推推推

.

推，有冇回應

推 #kill

唔好鬆懈！！

點解份文件睇唔到5~6個黑警全武裝圍毆一個手無寸鐵+趴左喺地上雙手遮頭嘅女示威者嘅？
寫漏左？

看不到暴徒擲磚使警員血流披面、暴徒用鐵枝對準警員心臟飛插而來，卻只看到聲稱手無寸鐵的學生被警察武力驅趕

Push!!!!!

所以就可以張全部遊行示威者定性為暴動？
所以就可以將圍毆一個手無寸鐵嘅示威者合法同合理化？
全部遊行示威者就可以遭同樣嘅不合理嘅暴力驅趕？

我地唔會否定有部分係衝動派
但唔應該以相同既暴力去驅趕其他冇殺傷力既示威者，更何況大部分都係手無寸鐵+逃跑中既人士

請解釋

警察隊員佐級協會主席林志偉去信所有會員，他表示，香港警察問心無愧，慨嘆很多人瞎了眼，看不到暴徒擲磚使警員血流披面、暴徒用鐵枝對準警員心臟飛插而來，卻只看到聲稱手無寸鐵的學生被警察武力驅趕。他表示，警員有怨言，慨嘆鋪天蓋地的謊言，將守護香港的警察抺黑至死，暴徒卻成為英雄，政棍更成為革命先鋒。

他強調，警察不會放棄，壓力使他們更堅強，衝擊使他們更團結，會無怨無悔地維持香港社會的秩序，不忍看到香港法治被徹底摧毀。

林志偉指出，自政府提交立法會審議《逃犯條例》以來，社會上存在重大爭議，衝突事件不斷升溫，自星期三發生暴動事件後，警員承受巨大的壓力，被當街指駡、其他部門工作上不合作、食肆商鋪拒絕招待、自己及家人遭網絡欺凌和恐嚇等。警察成為政府的代表，黙黙承受暴徒的指駡、羞辱、襲擊和無窮無盡的報復。

林志偉指出，香港警察一直堅守政治中立的守則，不論本身的政治信念為何，必須對在任的行政長官及政府完全忠誠，並須竭盡所能地履行職務。

他指出，不論警務人員是否支持修法，亦不論是否恢復還是暫緩修例，都不會影響他們站在最前線維持公眾秩序的決心、依法執行職務的信念，要繼續緊守崗位，保衛香港免再受政治的蹂躪。

我引用翻呢份野
SOR9

巴打

謝謝你
請你繼續

繼續

感謝巴打！真心佩服 多謝

不能放過班高官同黑警

一定要班仆街與中國共榮！
國難當前，咪撚走資

推 唔好停！

幫推 依啲先係依家值得做既事

【反送中過後】屌你老味!!! 下星期就係《國歌法》二讀嘞....

清算黑警

可唔可以置頂POST

邊到有得睇條法進度

推返上黎呀

進度如何

而家點

點覆

Pishhh

既得利益者喊未

推你老母

要加埋醫管局！

推
聯合國！！！！！！！

屌你 射外國記者 噴記者 打記者 唔洗還？
記者你都搞 正畜生

辛苦啦巴打

好波！！！

認同請分享

推多次 一齊搞

巴打我自己唔係屬於呢group人
只係上一個post樓主叫人留tg我先同你講. 你quote翻樓主啦

推返上來，簽

Okok 謝～

人在外國
可以點幫手？

push.......

想玩死香港走左去，推爆佢

唔好沉

請繼續，唔好鬆懈！

快d取消班仆街護照啦

其實香港可以做既,就係靠外國制裁

樓主：
Send左封信比一個人權組織，個負責人comment如下：

“You cannot sign the letter as Group of HKG Citizens. It is important there is a name(s) of contact persons(s) as UN would like to contact you back for questions. And UN will keep info of names and organizations signing letters like this confidential.”

我而家搵緊HKHRM個負責人幫手！

萬八個正皮
嚇親

唔知大家之前有冇見到直播，班警犬見到救護車時，照射催淚彈。如果有條片會更好！！！

睇完林鄭，各位兄弟識做la?

19個玻璃心碎掉的藍絲悄悄地按下負皮...😂
其實到政府話要暫緩或撤回開始，國際制裁係咪唔會再隨便受理呢單野？

發夢夢到當日...
有人舉牌：
立即撤回，否則擲蛋。
不準掟磗放火，否則送警究治。

又發夢夢到當日出現既野：
1.蛋(乜蛋都得有)
2.漆彈(就係無紅色)
3.爛菜(今晚街市派)
4.蕃茄菜心
5.活餌(夢到有人用容易爛既容器裝好,話怕TK)
6.狗糧

======
發夢夢到當日不會出現既野：
1.易燃物(話唔好破壞和平示威)
2.屎尿(話會有暗角7警同TK到人)
3.磗(話對警0傷害,又TK,又會死人)
4.蕉皮,波子,食油(話會TK)
5.精液(話有DNA)

樓主堅勁

撞

*******請廣傳*******
地點：立法會
620晚上 詩歌禱告馬拉松
621全日 美食節

#雞蛋是必吃的
*******請廣傳*******

巴打保重身子

唔整死保皇同黑警枉為人

19個黑警負評

唔想開post再講
今次呢場抗爭唔係一日半日既事 可能係長久
希望手足可以繼續行出黎
星星之火 可以燎原

去海牙

外交部促美國國會議員勿通過涉港法案

👍🏻👍🏻👍🏻這是連登的功勞🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

之後再寫信，記得要加埋選舉主任，佢地憑自己感覺隨便DQ，已經違反左人權

人地有無覆過你地？

國際特赦組織總部份野

巴打好勁，加油

c推

Sorry ，借位一用

大家應該由問題根源去思考，與其一樣樣去反對政府D賣港政策，點解唔用真普選趕走曬班賣港賊，必須要令更多人知問題根源核心，個個支持真普選！！！

現有大家要爭取D問題層次如果向上推，就會發現係香港現有制度出現問題，一日冇真普選，相同問題絕對會源源不絕！！！

一日無真普選,建制派，港共政權賣港賊一車車補上，要徹底趕走賣港賊,只有真普選！！！各自跑山，真香港人加油！！

［真普選救祖國行動］200年前香港割讓救國，如今中共有難，香港再割責無旁貸！！！

［請廣傳］香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊！

唔可以放棄

我要攬炒

唔好停

各位年輕人們，

原來今年9月24日前過18歲生日 都可以7月2日前登記咗先 成為合資格選民

可以電子方法填寫及遞交選民登記申請表：

要班仆街保皇比天收 到時靠你一票(同摧毀幾張鐵票)同意請廣傳

唔好停
長期鬥爭

想問戰況如何

攬炒巴去左邊？好似好耐冇update

鍾鎮濤個仔係美國讀緊軍校 我有理由相信佢係共匪間諜

香港人係時候登報屌柒中國外交部

我冇嘢講

[超重要！人手置頂］文宣港台連線 正式啟動!!!!!!!!!!!!!!!!!!

推！！焦土化！

感動到喊左...

尋晚旺角睇到好嬲好絕望

有番希望好感動！

攬炒兄，有無方法尋求外國揭露保皇派邊 D 有外國護照，一有就可以 DQ 重選

所有幫兇唔好諗住走得甩!

點可以沉

推？

多謝有心的真香港人

連登巴絲，加油！

共享大灣區!

巴打會唔會有餘力update下咁多戰線有冇進展？

頂住呀

攬炒！！！！

我無野講 我要文件副本 我要見律師 唔會簽任何文件 有權唔解鎖

有冇update呀巴打

攬炒巴

頂撚住 巴打

等

做實事 不談政治輕輕一推

各大友好組織名單：
條link係咪錯? 同樓上pdf一樣

真心佩服，努力跟隨你地既步伐

Thank you 🙏 great job

紐約時報整合大部分警民衝突片段研究警察有無虐待示威者。可以做referencing

推，唔知有咩幫到

攬炒巴，推一推

追究黑警，救香港人，推

推上國際

一定要追究黑警濫權！

The New York Times (2019/07/15)
Did Hong Kong Police Use Violence Against Protesters? What the Videos Show

In a visual investigation, we show how the Hong Kong police used excessive force by tear-gassing, beating and dragging protesters on June 12.

Read more:

點解冇人再理?

光復香港 時代革命

撐你地!

推呀屌

唔好忘記仲有澳洲、紐西蘭同埋日本啊！！！！！！！

well done. 捍衛香港

尋晚反應非常熱烈，今晚繼續

我無嘢講

散水必需散得快 半年内就拉夠曬
[暴動][攻武]坐十碌 轉移[文鬥]不退縮

我愛攬炒巴

攬炒巴好波

我愛攬炒

我愛你❤️

致攬炒巴，

有鑒於近日警方已經將擅闖私人地方當成新常態，而明顯警員敢於違反警規作出如此行為係因為佢哋知道無需背上後果，好多人到而家都諗緊辦法點樣制衡佢哋哩種行為，我希望你可以考慮以下建議，以最近差佬晚上係火炭收物資事件嚟做例子：

將嗰晚嘅事組織返個時序，指出D差佬成個行動中犯咗幾多警例，重要指出根據佢哋而家嘅做法，基本上佢哋係可以擅闖任何私人地方做任何事，包括私下加料跟住話你犯法，重要沒收私人財物。

跟住將整件事整個英文版散出去，重要嘅係將英文版send去所有跨國公司(Top 1000)係香港嘅辦事處(包括佢哋HQ)。

啲跨國公司見到你班差佬琴晚禁做，佢哋HQ啲高層分分鐘即刻出信問香港政府佢哋係香港嘅辦事處重安唔安全，佢哋係唔係要考慮撒出香港。

講真，啲鬼佬會怕你班差佬走入嚟我office或者我公司員工屋企擺低啲加料嘢，跟住話我在港D員工(尤其鬼佬)從事間諜活動咪仆街？

我愛攬炒巴❗

[史上最大規模杯葛黑警] 不歡迎警察運動 全面進場（內附行動方法）

不得不推

你個名

高官一定要被制裁!!!!!!!!!!!!!!!!!

支持，香港人加油

•
推推推

【突發】香港政府已經係social media落咗廣告

推到攬炒巴見到 香港政府已經喺外國報紙同網上落廣告招攬外國勢力 香港人有嘅喺錢 我哋要再登報解釋五大訴求同識破政府手段呀

攬炒巴 對家搵何超瓊上聯合國演說誣衊示威者 身份仲要喺NGO Chairperson 我哋要拆核彈呀

攬炒巴 勁抽

Tui

光復香港，時代革命

let’s go bros!!!!!!!! 🔥🔥🔥🔥🔥🔥

仲有對被捕女示威者同市民性騷擾同暴力性侵犯等罪名

好野喎，呢樣
支持

做得好！感謝！

Exhitbit 8條link dead左

可否加埋721，警察轉身條片？
同埋新屋嶺被強姦女仔個記招
同831恐襲落去？

Ching好波

推撚到2047

係愛呀！
推爆share爆！

上呀！！！

人道罪行有過之而無不及

鎖已解

推到班契弟死亡

tui

正評是我畀的

一齊推

pish!

721 811 831

612, 721, 811, 831

訓咗冇睇

攬炒爸

捱

超勁

Finally !!!!!!!!!!!!

Long overdue, but not tooo late !!!!!
Leverage on ALL legal and social resources in the rest of the world !!!
GO FOR International Laws !!!

Time for legal experts/volunteer to come foreward... !!

Lots of tasks (...for months to come......) ahead on evidence collection, categorization, marketing , initiating contacts, managing foreign relationships, fund raising, and admin...!!

The pace is different on foreign operations. The EARLIER the tasks as done and requests get sent out and hence put on the assembly line, the EARLIER HK affairs and requests be put on the agenda in foreign meetings!!

先推再閱

P牌仔推

香港警察 知法犯法

加油攬炒巴，我地會做足。

呢班港共除咗可以共享大灣區榮耀之外，都仲可以去嗰啲丐幫一帶一路生活嘅

時代革命 光復香港

驅逐北京 光復香港
逐北京 光復香港
逐北京 光復香港

Push
If we burn, you burn with us!!

做得好

😭😭😭😭😭見到你地嘅努力好感動
我都好想幫手 但真係唔知有乜野幫得上
唯有用心支持一下

推 多謝攬炒巴

掂呀！

g持

大家一齊加油呀

呢條線一定要做。多謝攬炒巴！ support!!!

915

五大訴求，缺一不可

Thanks 攬炒巴

連登仔好勁呀

對準政權 遍地開花

唔好放棄

立即普選 否則攬炒

推
行動、行動、行動

多謝你，攬炒巴
好想睇到狗官黑警受制裁

P牌仔幫手推

915
915
915

攪炒巴可唔可以出信要求英國禁止一干賣港賊同家人入境英國兼凍結資產？

感激，感激，很欣賞。

但少少感覺:

1）exhibit 次序會唔會由最嚴重排起，增加吸引閱讀

2) 較展現早些時期的証據，要陸續加埋近期一些的

3)睇唔出有幾同國際standard唔同，意思係全世界都催淚彈，胡椒嫁啦，全世界都有有因些紅痛損傷……有咩咁特別要關注?

願港共官員及保皇黨成員永久共享大灣區榮耀

salute to欖炒巴

感激攬炒巴！p牌幫推！

Please help me to sign the following petitions (EN1032, EN1029, EN1022) to the Parliament.of Australia. Thanks!
澳洲聯署出爐喇！!
澳洲聯署出爐喇！!
澳洲聯署出爐喇！!
請大家幫忙簽署以下的聯署，目的其一希望澳洲政府將香港人權問題加入自由貿易協議（FTA）嘅條件，集眾人之聲音向政府反映於香港人權狀況嚴峻請協助香港人爭取民主的路途上考慮拒簽呢個協議，用經濟手段懲罰港共！同時爭取澳洲保護在民主自由上對抗極權而受到迫害的港人，希望能請澳洲在聯合國上為港人發聲。

Petition Request EN1022
Signature opens: 11/9/2019
Signature close: 9/10/2019

Petition Request EN1029
Signature opens: 11/9/2019
Signature close: 9/10/2019

Petition Request EN1032
Signature opens: 11/9/2019
Signature close: 9/10/2019

gogogo

歐盟對柒婆打擊好大， 因為佢為左上位放棄英籍，但個仔仲有， 可以搞佢去歐洲，我地要斷埋佢呢條路

香港好彩仲有攬炒巴

支持~

831

感謝巴打
香港人加油

點解連仔咁勁
推到班狗官黑警冚家剷！！！

推
撚
爆
佢

P牌仔推
In 攬炒 we trust

支持攬炒巴

大大力推

in 攬炒, we trust!

唔推不是人

感謝攬炒團隊，一齊努力！

這群賣港狗官賤民一齊共享大灣區
推爆佢

推到你爆

五大訴求缺一不可
不割席不篤灰

禁港紙禁美金

唔好再捉鬼
唔好再捉鬼
唔好再捉鬼

文宣連儂牆放映會傳單fb ig twitter連登youtube

文宣最重要

831必須放大

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

我冇野講(被捕後對黑警及父母及其他人，除左你既律師)，我要見律師，我要入醫院，唔簽任何文件，無權叫我解鎖電話

最好俾人拉，就入醫院！

推，做野
文宣
外國勢力
Twitter

Burn with us!!!

Any update?

巴打真係好波!!
唔推唔係人!!!

光復香港 時代革命！
香港人加油！

靠你

914天水圍 3pm
915銅鑼灣 3pm
五大訴求 缺一不可

push
please on fire together

大家要幫手，行動post要上熱門'

你真係好L勁

推～～～～
一齊幫手forward到各大組織同校友會呀，升級升級升級